msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-12 11:08+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-10 16:01+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: c://xampp/htdocs/opensis-lang\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c://xampp/htdocs/opensis-lang\n"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/ajax.php:48
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/ajax.php:54
msgid "Selected Student"
msgstr "所选的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/ajax.php:48
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/ajax.php:54
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/ajax.php:67
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/ajax.php:48
msgid "Back to Student List"
msgstr "回到学生名单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/ajax.php:67
msgid "Selected User"
msgstr "选定的用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/ajax.php:67
msgid "Back to User List"
msgstr "回到用户列表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/for_export.php:139
msgid ""
"You are not allowed to use this program! This attempted violation has been "
"logged and your IP address was captured"
msgstr "您不允许使用这个程序！这种企图违规的行为已记录您的IP地址被抓获"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:39
msgid "openSIS Dashboard"
msgstr "openSIS仪表板"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:39
msgid ""
"The Dashboard is your default home page and provides access to important "
"alerts when you log in to the application. The openSIS dashboard shows all "
"recent calendar event information, portal notes and alerts for teachers that "
"have missing attendance. When you login for the first time it will be a "
"blank screen. It will fill up as and when you add day today records in your "
"instance of the software. As an administrator, you can setup the schools in "
"this system, modify students and users, and access essential student reports."
msgstr ""
"仪表板是您的默认主页，并​​提供了访问重要的警示，当你登录到应用程序。 openSIS仪"
"表板显示所有最近的日历事件的信息，门户失踪出席的教师有笔记和警报。当您首次登"
"录时，这将是一个空白的屏幕。它将填补，当您添加今天记录在您的软件实例。作为管"
"理员，您可以在这个系统中设置的学校，修改学生和用户，并获得基本的学生报告。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:39
msgid ""
"You have access to any school in the system.  To choose a school to work on, "
"select the school from the pull-down menu on the top.  The program will "
"automatically refresh with the new school in the workspace. You can also "
"change the school year and current marking period in a similar fashion."
msgstr ""
"您可以访问系统中的任何学校。要选择一所学校工作，从顶部的下拉菜单中选择学校。"
"在工作​​区中的新学校，该计划将自动刷新。您也可以以类似的方式改变学年和当前的标"
"记。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:39
msgid ""
"You can also quickly access a Students Demographic Information from the "
"Students tab."
msgstr "您还可以快速访问从学生“标签的学生的人口统计信息。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:39
msgid "Similarly to access a Users Information click on the User tab."
msgstr "同样访问“用户”选项卡上的用户信息，请点击。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:39
msgid ""
"When you click on any of the tabs in the top menu, you will see a list of "
"sub-menus available to you in that category.  Clicking on any menu will "
"launch the specific page in the main frame, and it will update the help "
"frame to display help for that section."
msgstr ""
"当您单击顶部菜单中的任何选项卡上，您将会看到该类别中的子菜单提供给您的列表。"
"点击任何菜单上，将推出在主框架中的特定页面的，它会更新帮助框架，以显示该部分"
"的帮助。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:39
msgid ""
"In many places in openSIS, you will see data that are modifiable.  You will "
"have to first click the value you want to change to have access to an input "
"field.  Then, when you change the value and save, the value will return to "
"its previous state."
msgstr ""
"在openSIS许多地方，你会看到的数据是可以修改的的。你将不得不首先单击您要更改的"
"价值有一个输入字段的访问。然后，当你改变的价值和保存值将返回到以前的状态。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:39
msgid ""
"You can logout of openSIS at any time by clicking the Logout link at the top "
"right of your workspace."
msgstr "您可以随时注销，按一下在您的工作区的右上方的登出链接openSIS。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:41
msgid ""
"The Dashboard is your default home page and provides access to important "
"alerts when you log in to the application. The openSIS dashboard shows all "
"recent calendar event information, portal notes and alerts for teachers that "
"have missing attendance. When you login for the first time it will be a "
"blank screen. It will fill up as and when you add day-today records in your "
"instance of the software. As a teacher, you can view student information and "
"schedules for students who you teach and input attendance, grades, and "
"eligibility for these students. You can keep track of students grades from "
"the Grades tab.  From this tab, not only can you keep track of grades, but "
"you can print progress reports for any of your students"
msgstr ""
"仪表板是您的默认主页，并​​提供了访问重要的警示，当你登录到应用程序。 openSIS仪"
"表板显示所有最近的日历事件的信息，门户失踪出席的教师有笔记和警报。当您首次登"
"录时，这将是一个空白的屏幕。它将填补，当你添加在您的软件实例的一天，今天的记"
"录。作为一名教师，你可以查看谁你教的学生和输入这些学生的出勤率，成绩和资格的"
"学生信息和日程安排。从档次“选项卡，你可以保持年级的学生的轨道。从这个标签，不"
"仅可以保持跟踪档次，但你可以打印任何学生的进度报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:41
msgid ""
"To choose a period to work on, select the period from the pull-down menu on "
"the top.  The program will automatically refresh with the new period in the "
"workspace. You can also change the school year and current marking period in "
"a similar fashion"
msgstr ""
"要选择一个时期的工作，从顶部的下拉菜单选择的时期。该计划将自动刷新在工作区中"
"的新时期。您也可以以类似的方式改变学年和当前评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:41
msgid ""
"You can also quickly access a Students Demographic Information from the "
"Students tab"
msgstr "您还可以快速访问学生从学生标签的人口统计信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:41
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:43
msgid ""
"When you click on any of the tabs in the top menu, you will see a list of "
"sub-menus available to you in that category.  Clicking on any menu will "
"launch the specific page in the main frame, and it will update the help "
"frame to display help for that section"
msgstr ""
"当您单击顶部菜单中的任何选项卡上，您将会看到该类别中的子菜单提供给您的列表。"
"点击任何菜单上，将推出在主框架中的特定页面的，它会更新帮助框架，以显示该部分"
"的帮助"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:41
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:43
msgid ""
"In many places in openSIS, you will see data that are modifiable.  You will "
"have to first click the value you want to change to have access to an input "
"field.  Then, when you change the value and save, the value will return to "
"its previous state"
msgstr ""
"在openSIS许多地方，你会看到的数据是可以修改的的。你将不得不首先单击您要更改的"
"价值有一个输入字段的访问。然后，当你改变的价值和保存值将返回到以前的状态"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:41
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:43
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:46
msgid ""
"You can logout of openSIS at any time by clicking the Logout link at the top "
"right of your workspace"
msgstr "您可以随时注销，按一下在您的工作区右上角的“登出”链接openSIS"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:43
msgid ""
"The Dashboard is your default home page and provides access to important "
"alerts when you log in to the application. The openSIS dashboard shows all "
"recent calendar event information, portal notes and alerts for teachers that "
"have missing attendance. When you login for the first time it will be a "
"blank screen. It will fill up as and when you add day-today records in your "
"instance of the software. As a parent, you can view your childrens "
"information, schedules, grades, eligibility, and attendance"
msgstr ""
"仪表板是您的默认主页，并​​提供了访问重要的警示，当你登录到应用程序。 openSIS仪"
"表板显示所有最近的日历事件的信息，门户失踪出席的教师有笔记和警报。当您首次登"
"录时，这将是一个空白的屏幕。它将填补，当你添加在您的软件实例的一天，今天的记"
"录。作为家长，您可以查看您的儿童信息，日程安排，等级，资格，并出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:43
msgid ""
"To choose a child, select the childs name from the pull-down menu on the "
"top.  The program will automatically refresh with the new child in the "
"workspace. You can also change the school year and current marking period in "
"a similar fashion"
msgstr ""
"要选择一个孩子，从顶部的下拉菜单中选择孩子的名字。该计划将自动刷新在工作区中"
"的新的子。您也可以以类似的方式改变学年和当前评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:46
msgid ""
"The Dashboard is your default home page and provides access to important "
"alerts when you log in to the application. The openSIS dashboard shows all "
"recent calendar event information and portal notes. When you login for the "
"first time it will be a blank screen. It will fill up as and when new portal "
"notes and events are added in your instance of the software. As a student, "
"you can view your demographic information, schedule, grades, eligibility, "
"and attendance records"
msgstr ""
"仪表板是您的默认主页，并​​提供了访问重要的警示，当你登录到应用程序。 openSIS仪"
"表板显示所有最近的日历事件信息和门户网站的说明。当您首次登录时，这将是一个空"
"白的屏幕。这将填补在您的软件实例添加新的门户笔记和事件时。作为一名学生，您可"
"以查看您的人口统计信息，进度，成绩，资格，和考勤记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:46
msgid ""
"You can change the school year and current marking period with the pull-down "
"menus in the left frame to view records for that specific period"
msgstr "在左侧框架中的下拉菜单你可以改变学年和当前的标记，以查看特定时期的记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:46
msgid ""
"When you click on any of the tabs in the top menu, you will see a list of "
"sub-menus available to you in that category.  Clicking on any menu will "
"launch the specific page in the main frame, and it will update the help "
"frame to display help for that page"
msgstr ""
"当您单击顶部菜单中的任何选项卡上，您将会看到该类别中的子菜单提供给您的列表。"
"点击任何菜单上，将推出在主框架中的特定页面的，它会更新帮助框架，以显示该网页"
"的帮助"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:54
msgid "Portal Notes"
msgstr "门户债券"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:54
msgid ""
"This page allows you to add Notes to the system. Notes help to keep users of "
"the system informed about any new developments in the School. You can choose "
"the time period for which the specific note will be visible to users. You "
"can also specify which users can view the same. "
msgstr ""
"此页面允许您添加注释系统。注意帮助保持用户的系统了解，在学校的任何新的发展。"
"您可以选择的时间段，具体说明将会对用户可见。您还可以指定哪些用户可以查看相"
"同。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:54
msgid ""
"To modify a note, click on any of the notes information, change the value, "
"and click the Save button."
msgstr "要修改的说明，点击任何票据的信息，改变这个值，并单击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:54
msgid ""
"To delete an note, click the delete icon  next to the note you want to "
"delete.  You will be asked to confirm the deletion."
msgstr "要删除注释，请单击要删除的说明旁边的删除图​​标。你会被要求确认删除。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:55
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:68
msgid "School Information"
msgstr "学校资料"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:55
msgid ""
"The automated installer creates a default school during installation. Once "
"logged in, you can update the existing information with your Schools "
"Information viz. change the name, address, and principal of the current "
"school from this page."
msgstr ""
"自动安装程序在安装过程中创建一个默认的学校。登录后，您可以更新您的学校信息，"
"即现有的信息。改变，目前学校从这个网页的名称，地址和主要。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:55
msgid ""
"To edit and change the default school information, simply click on the "
"existing text and it will become an editable text input field. Enter the "
"updated information and click Update.You also have the option to delete the "
"school. However you cannot delete a school if you have existing students "
"enrolled in that school."
msgstr ""
"编辑和更改默认的学校信息，只需按一下现有的文本，它会成为一个可编辑的文本输入"
"字段。输入更新的信息，并点击Update.You也可以选择删除学校。然而，你不能删除如"
"果您有现有的学生在该校就读的学校。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:56
msgid "Add a School"
msgstr "新增一所学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:56
msgid ""
"This page allows you to add a school to the system.  Complete the schools "
"information, and hit the Save button."
msgstr "此页面允许您添加一个学校系统。完成学校的资料，并点击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:56
msgid ""
"To switch to the new school you just added, change the school pull-down menu "
"on the top from your current school to the new one."
msgstr "要切换到新的学校，你刚才说，改变下拉菜单上方从当前的学校到新的学校。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:57
msgid "Copy School"
msgstr "复制学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:57
msgid ""
"This page lets you make a copy of your existing school. The data copied "
"includes School Periods, Marking Periods, Report Card Grade Codes, Report "
"Card Comment Codes, Eligibility Activity Codes, Attendance Codes and Grade "
"Levels."
msgstr ""
"这个页面可以让你做一个复制您现有的学校。复制的数据，包括学校期间，阅卷期间，"
"报告卡级别代码，成绩单评论代码，资格活动代码，出席代码和级别。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:70
msgid "Marking Periods"
msgstr "评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
msgid ""
"The Marking Periods page is where you setup your schools marking periods for "
"a school year. There are four default tiers of marking periods added during "
"the installation Year, Semesters, Quarters, and Progress periods. openSIS "
"installation scripts create 2 Semesters and 4 Quarters by default. However "
"you can always have more or fewer as required by your school. Similarly, "
"there can be any number of progress periods in a given quarter."
msgstr ""
"扣分周期的页面就是你设置你的学校，标志着一个学年期间。有四个标记在安装后一年"
"增加的时期，学期，宿舍，和进展期的默认层。 openSIS安装脚本，默认情况下，创建2"
"个学期，4个季度。但是你总是可以有更多或更少的，由学校规定。同样，也可以是任何"
"在某一季度的进展期。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:70
msgid "To add a marking period, click on the Add button"
msgstr "要添加一个标记期间，点击“添加”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
msgid ""
"in the column corresponding to the type of marking period you want to add. "
"Then, complete the marking periods information in the fields above the list "
"of marking periods and click the Save button."
msgstr ""
"标志着期间要添加相应的列。然后在上面的列表标志着时期的领域，完成标志着期间信"
"息，并点击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
msgid ""
"To edit a marking period, click on the marking period you want to change, "
"and click on whatever value you want to change. It will automatically become "
"editable. Update the value and click the Save button."
msgstr ""
"要编辑标记，单击您要更改标记期间，单击您要更改任何值。它会自动成为编辑。更新"
"的值，然后单击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
msgid ""
"To delete a marking period, select it by clicking on its title on the list "
"and click the "
msgstr "要删除标记，通过点击名单上的头衔选择它并点击"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
msgid ""
"button at the top of the screen. You will be asked to confirm the deletion."
msgstr "按钮在屏幕的上方。你会被要求确认删除。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
msgid ""
"Note: You cannot delete a marking period if it has students assigned to "
"periods in that marking period."
msgstr "注意：您不能删除标记的时期，如果有学生分配，标志着一个时期的时期。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:58
msgid ""
"Notice that neither two marking periods nor two posting periods in the same "
"tier can overlap dates."
msgstr "请注意，既不标志着两个时期，也没有两个张贴在同一层时期可以重叠的日期。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:59
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:69
msgid "School Calendar"
msgstr "学校日历"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:59
msgid ""
"This page allows you to setup your schools calendar for the year.  The "
"calendar displays the current month by default. The month and year displayed "
"can be changed by changing the month and year pull-down menus at the top of "
"the screen and clicking the Update button."
msgstr ""
"此页面允许您设置您的学校今年日历。默认情况下，日历显示当前的月份。显示月份和"
"今年是可以改变的改变月份和今年在屏幕的上方的下拉菜单，并点击“更新”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:59
msgid ""
"On full school days, the checkbox in the upper right-hand corner of the days "
"square should be checked.  For partial days, the checkbox should be "
"unchecked and the number of minutes school will be in attendance should be "
"entered into the text box next to the checkbox.  For days on which there "
"will be no school, the checkbox should be unchecked and the text field "
"should be blank. To uncheck the checkbox or change the number of minutes in "
"the school day, you must first click on the value you want to change. After "
"making any changes to the calendar, click the Update button at the top of "
"the screen."
msgstr ""
"全学校的天，天广场的一角在右上角的复选框被选中。对于部分天，应取消选中复选框"
"和分钟，学校的数量将出席，应在文本框中输入旁边的复选框。上不会有学校的日子，"
"应该取消选中复选框和文本字段应该是空白的。取消选中该复选框或更改在学校一天的"
"分钟数，您必须先点击你想改变的价值。日历作出任何更改后，单击“更新”按钮，在屏"
"幕上方。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:59
msgid ""
"To setup your calendar at the beginning of the year, you should use the "
"Create this years calendar feature.  By clicking on this link in the upper "
"right-hand corner of the screen, you can setup all days in a specified "
"timeframe as meeting all day.  You can also select which days of the week "
"that your school is in session.  After selecting the beginning and ending "
"dates of your schools school year and the days of the week that your school "
"meets, click the OK button. You can now go through the calendar and mark "
"holidays and partial days."
msgstr ""
"要安装在年初您的日历，你应该使用创建该年的日历功能。通过点击这个链接，在屏幕"
"右上角的角落，你可以设置在指定时间内，所有的日子，整天会议。您也可以选择一"
"周，你的学校是在会议的日子。选择学校的一年的一周，你的学校是否符合的天的开始"
"和结束日期后，点击“确定”按钮。现在，您可以通过日历和标志的假期和部分天。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:59
msgid ""
"The calendar is also a display of school events. This can include everything "
"from teacher in-service days to sporting events.  These events are visible "
"by other administrators as well as parents and teachers at your school."
msgstr ""
"日历也显示了学校活动。这可以包括一切从教师在职天的体育赛事。这些事件是由其他"
"管理员以及家长和老师，在您的学校可见。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:59
msgid "To add a school event, click on the add icon"
msgstr "要添加一个学校事件，点击添加图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:59
msgid ""
"in the lower left-hand corner of the events date.  In the popup window that "
"appears, enter the events information and click the Save button.  The popup "
"window will close, and the calendar will be automatically refreshed to "
"display the added event."
msgstr ""
"在左下角的角落里，事件发生之日。在弹出的窗口中，输入事件的信息，并点击“保"
"存”按钮。弹出的窗口将关闭，日历将自动刷新，以显示添加的事件。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:59
msgid ""
"To modify an event, click on the event you want to modify, and change the "
"events information in the popup window that appears after clicking on the "
"values you want to change.  Click the Save button.  The window will close "
"and the calendar will automatically refresh to display the change."
msgstr ""
"要修改一个事件，单击您要修改的事件，并在弹出的窗口改变事件的信息出现后，点击"
"你想改变的值。点击“保存”按钮。该窗口将关闭，日历将自动刷新显示的变化。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid "School Periods"
msgstr "学校期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid ""
"This page allows you to setup your schools individual class periods. The "
"openSIS installation script creates a group of default periods. Update these "
"periods to match yours and delete the extra periods created during "
"installation if necessary."
msgstr ""
"此页面允许您设置您的学校个别课时。 openSIS安装脚本创建一组默认的时期。更新这"
"些时段，以配合你的删除如有必要，安装过程中创建的额外期间。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid ""
"Middle and high schools will likely have multiple periods in a school day, "
"where elementary schools may have only one period"
msgstr "小学初中和高中将有可能在一所学校当天有多个时期，其中可能只有一个期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid "called All Day"
msgstr "所谓全日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid "or perhaps three"
msgstr "或也许是三个"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid "All Day, Morning, and Afternoon"
msgstr "全日，上午，下午"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid ""
"If required, you can add new periods very easily. To add a period, fill in "
"the periods title, short name, sort order, and length in minutes in the "
"empty fields at the bottom of the periods list and click the Save button."
msgstr ""
"如果需要，你可以很容易添加新的时期。要添加一个时期，填写期间的标题，短名称，"
"排序顺序，并在几分钟内期间列表底部的空字段的长度，并点击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid ""
"To modify a period, click on any of the periods information, change the "
"value, and click the Save button. To delete a period, click the delete icon"
msgstr ""
"要修改一个时期，点击任何信息期间，将值更改，并点击“保存”按钮。要删除一个时"
"期，单击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:60
msgid ""
"next to the period you want to delete. You will be asked to confirm the "
"deletion."
msgstr "旁边您要删除的时期。你会被要求确认删除。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:61
msgid "School Grade Levels"
msgstr "学校年级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:61
msgid ""
"This page allows you to setup your schools grade levels. By default the "
"openSIS installer creates all the grades from Kindergarten to the 8th Grade. "
"If your school has a different grade level structure, simply delete the "
"extra Grade Levels. Similarly if you have some grades that have not been "
"created, create them on this page."
msgstr ""
"此页面允许您设置您的学校年级。 openSIS安装默认情况下，建立从幼儿园到8年级的所"
"有职系。如果你的学校有不同的等级层次结构，简单地删除多余的年级。同样，如果你"
"有一些尚未创建的等级，此页面上创建。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:61
msgid ""
"To add a grade level, fill in the grade levels title, short name, sort "
"order, and next grade in the empty fields at the bottom of the grade levels "
"list and click the Save button. The Next Grade field indicates the grade "
"students in the current grade will proceed to in the next school year."
msgstr ""
"要增加一个级别，级别标题，短名称，排序顺序，和下一级级别列表底部的空字段填"
"写，并点击“保存”按钮。下一年级字段表示在当前年级的年级的学生将在下一学年进"
"行。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:61
msgid ""
"To modify a grade level, click on any of the grade levels information, "
"change the value, and click the Save button. To delete a grade level, click "
"the delete icon"
msgstr ""
"要修改一个级别，点击​​任何级别的信息，更改该值，并单击“保存”按钮。要删除一个档"
"次级别，单击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:61
msgid ""
"next to the grade level you want to delete. You will be asked to confirm the "
"deletion."
msgstr "要删除级别旁边。你会被要求确认删除。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:68
msgid "displays the name, address, and principal of the current school"
msgstr "显示，目前学校的名称，地址和主要"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:69
msgid ""
"The Calendar is a display of school events and your students assignments.  "
"The calendar also displays whether or not school is in attendance on any "
"given day.  By default, the calendar displays the current month.  The month "
"and year displayed can be changed by changing the month and year pull-down "
"menus at the top of the screen and clicking the Update button"
msgstr ""
"日历是一个学校的活动和您的学生的习作显示。日历也显示学校在出席与否在任何一"
"天。默认情况下，日历显示当前的月份。显示月份和今年改变月份和今年在屏幕的上方"
"的下拉菜单，并点击“更新”按钮，可以改变"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:69
msgid ""
"The titles of school events and assignments are displayed in each dates "
"box.  Clicking on these titles will open a popup window that displays more "
"information about the event or assignment. School assignments are preceded "
"by a red dot and assignments are preceded by a blue dot"
msgstr ""
"学校的活动和任务的标题显示在每个日期框。点击这些标题，会打开一个弹出窗口，显"
"示有关事件或转让的详细信息。学校的任务是前一个红点，任务是由一个蓝色圆点之前"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:69
msgid ""
"For days that school is in attendance all day, a green checkmark appears in "
"the upper right-hand corner of the date.  On partial days, the number of "
"minutes that school is in session is displayed here instead. If the school "
"is not in attendance at all on any given day, nothing will appear in the "
"upper right-hand corner of the date"
msgstr ""
"天，学校在出席整天，一个绿色的复选标记出现在右上角的日期。分钟，学校在会议是"
"在部分天，而不是显示在这里。如果学校是不是在所有出席在任何一天，没有什么会出"
"现在右上角的角落日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:70
msgid ""
"The Marking Periods page is where you setup your schools marking periods for "
"a school year. There are four default tiers of marking periods added during "
"the installation: Year, Semesters, Quarters, and Progress periods. openSIS "
"installation scripts create 2 Semesters and 4 Quarters by default. However "
"you can always have more or fewer as required by your school. Similarly, "
"there can be any number of progress periods in a given quarter."
msgstr ""
"扣分周期的页面就是你设置你的学校，标志着一个学年期间。有四个默认层标志着在安"
"装过程中添加的时期：年，学期，宿舍，和进展期。 openSIS安装脚本，默认情况下，"
"创建2个学期，4个季度。但是你总是可以有更多或更少的，由学校规定。同样，也可以"
"是任何在某一季度的进展期。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:70
msgid ""
"in the column corresponding to the type of marking period you want to add. "
"Then, complete the marking periods information in the fields above the list "
"of marking periods and click the Save button"
msgstr ""
"标志着期间要添加相应的列。然后，完成标志着期间以上领域的标志时期的信息，并点"
"击“保存”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:70
msgid ""
"To edit a marking period, click on the marking period you want to change, "
"and click on whatever value you want to change. It will automatically become "
"editable. Update the value and click the Save button"
msgstr ""
"要编辑标记，单击您要更改标记期间，单击您要更改任何值。它会自动成为编辑。更新"
"的值，然后单击“保存”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:70
msgid ""
"To delete a marking period, select it by clicking on its title on the list "
"and click the Delete button at the top of the screen. You will be asked to "
"confirm the deletion"
msgstr ""
"要删除标记，通过点击名单上的头衔选择它并点击“删除”按钮在屏幕的上方。你会被要"
"求确认删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:70
msgid ""
"Note: You cannot delete a marking period if it has students assigned to "
"periods in that marking period"
msgstr "注意：您不能删除标记的时期，如果分配的时间段，标志着一个时期的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:70
msgid ""
"Notice that neither two marking periods nor two posting periods in the same "
"tier can overlap dates"
msgstr "请注意，既不标志着两个时期，也没有两个张贴在同一层时期可以重叠的日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:76
msgid "The Add a Student page allows you to add a student to the system"
msgstr "添加学生页面允许您添加一个学生系统"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:76
msgid ""
"To add the student, enter the birth date, social security number, ethnicity, "
"gender, birthplace, and grade.  Then, select the effective date of the "
"students enrollment and the enrollment code from the pull-down menus at the "
"bottom of the page. If you wish to specify a student ID for this student, "
"enter the student ID into the text field labeled student ID.  if you leave "
"this field blank, openSIS will generate an unused student ID and assign it "
"to the new student.  Finally, click the Save button at the top of the screen"
msgstr ""
"要增加学生，输入出生日期，社会安全号码，种族，性别，出生地，和档次。然后，选"
"择有效日期和招生，招生代码从页面底部的下拉菜单。如果你想指定为这名学生的学生"
"证，输入到文本字段标有“学生证的学生证。如果你离开这一领域的空白，openSIS将产"
"生一个未使用的学生证，将其分配给新的学生。最后，点击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid ""
"The Print Letters page allows you to print form letters for any number of "
"students."
msgstr "打印信函页面允许您打印的任何形式的学生人数的信件。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid ""
"To print the letters, enter the letter text in the Letter Text text field at "
"the bottom of the search screen.  Then search for students by filling in any "
"desired search field, and click the Submit button."
msgstr ""
"要打印的信件，在信全文搜索屏幕的底部的文本字段输入的字母文字。然后搜索为学生"
"填写任何所需的搜索字段，然后点击“提交”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid ""
"You can insert certain pieces of student information into your letter with "
"special variables:"
msgstr "可以插入到你的信与一些特殊的变量，学生的信息："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "Full Name"
msgstr "姓名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "__FULL_NAME__"
msgstr "__FULL_NAME__"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "__FIRST_NAME__"
msgstr "__FIRST_NAME__"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "Middle Name"
msgstr "“中间名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "__MIDDLE_NAME__"
msgstr "__MIDDLE_NAME__"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "__LAST_NAME__"
msgstr "__LAST_NAME__"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "Student ID"
msgstr "学生证"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "__STUDENT_ID__"
msgstr "__STUDENT_ID__"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "Grade"
msgstr "级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid "__GRADE_ID__"
msgstr "__GRADE_ID__"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid ""
"Also, you can choose to print the letters with mailing labels.  The letters "
"will have mailing labels positioned in such a way as to be visible in a "
"windowed envelope when the sheet is folded in thirds.  More than one letter "
"may be printed per student if the student has guardians residing at more "
"than one address."
msgstr ""
"此外，您还可以选择打印的信件，邮件标签。这些信件将定位在这样一种方式，可在一"
"个窗口的信封时，表是在三分之二折叠可见的邮寄标签。每名学生可打印多个字母，如"
"果学生居住在一个以上的地址的监护人。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:77
msgid ""
"The letters will be automatically give you a printer-friendly html format "
"when you click the Submit button."
msgstr "这些信件将被自动给你一个打印机友好的HTML格式，当你点击“提交”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:78
msgid ""
"The General Information tab is a display of a students fundamental "
"information. This includes birth date, social security number, ethnicity, "
"gender, birthplace, and grade.  You can change any of this information by "
"clicking on the value you want to change, changing the value, and clicking "
"the Save button at the top of the page"
msgstr ""
"一般资料“选项卡是一个学生的基本信息的显示。这包括出生日期，社会安全号码，种"
"族，性别，出生地，和档次。您可以通过点击你想要的值改变，改变的价值，并点击“保"
"存”按钮，在页面顶部的任何信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:79
msgid "The Address tab displays a students address and contact information"
msgstr "地址标签显示一个学生的地址和联系信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:79
msgid ""
"A student must have one addresses and two mandatory emergency contacts. To "
"add an address, complete the empty fields at the bottom of the Address "
"screen, and click the Save button at the top of the screen"
msgstr ""
"一位学生都必须有一个地址和两个强制性的紧急联络。要添加一个地址，完成地址屏幕"
"底部的空字段，然后单击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:79
msgid ""
"Now, you can add a contact to this address.  To do this, complete the "
"contacts name, and again, press the Save button"
msgstr ""
"现在，你可以到这个地址添加联系人。要做到这一点，完成联系人的名称，并再次，"
"按“保存”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:79
msgid ""
"You can now add more information about this contact by checking the Custody "
"and Emergency checkboxes, after first clicking on their default value of No. "
"Relations marked as having Custody of the student receive mailings and "
"relations marked as being Emergency contacts can be contacted in the case of "
"an emergency"
msgstr ""
"现在您可以添加该联系人的详细信息，通过检查保管和紧急复选框后，点击其标记为学"
"生保管，接收邮件和显着的关系，作为紧急联络号关系的默认值，可以联系的情况下紧"
"急情况"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:79
msgid ""
"You can add other information about this contact, such as their cell phone "
"number, fax number, occupation, workplace, etc. by filling in the title of "
"the new data in the empty field with the default value  and its "
"corresponding value in the empty field to the right"
msgstr ""
"在标题空领域的新的数据填充在空字段的默认值及其对应的值，您可以通过这种接触，"
"如自己的手机号码，传真号码，职业，工作场所等其他信息，权"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:79
msgid ""
"Contacts and information about contacts can be deleted by clicking on the "
"delete icon"
msgstr "有关联系人的联系和信息，点击删除图标可以删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:79
msgid "next to the information to be deleted"
msgstr "要删除的信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:79
msgid ""
"Note: you will be asked to confirm all deletions. Any information on the "
"screen can be modified by first clicking on the information, then changing "
"its value, and finally clicking the Save button at the top of the screen"
msgstr ""
"注意：您会被要求确认所有的缺失。屏幕上的任何信息可以修改，第一次点击的信息，"
"然后改变其值，最后点击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:80
msgid "The Medical tab displays a  students medical information"
msgstr "医疗标签显示了学生的医疗信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:80
msgid ""
"This includes the students physician, the physicians phone, the students "
"preferred hospital, any medical comments, whether or not the student has a "
"doctors note, and comments concerning the doctors note.  To change any of "
"these values, click on the value you want to change, change it, and click "
"the Save button at the top of the screen"
msgstr ""
"这包括学生的医生，医生的电话，学生的首选医院，任何医疗意见，不论学生有一个医"
"生的注意，和医生注意的意见。要改变这些值的任何，点击你想改变的价值，改变它，"
"并点击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:80
msgid ""
"You can also add entries for each immunization or physical received by the "
"student as well as any medical alerts such as allergies or illnesses"
msgstr ""
"您还可以添加如过敏或疾病的学生，以及任何医疗警报收到每个免疫或物理的条目"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:80
msgid ""
"To add an immunization, physical, or medical alert, fill in the blank fields "
"at the bottom of the appropriate list, and click the Save button at the top "
"of the screen"
msgstr ""
"为了增加免疫，物理，或医疗警报，填写相应的列表底部的空白字段，然后单击“保"
"存”按钮在屏幕的上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:80
msgid ""
"To change an immunization, physical, or medical alert, click on the value "
"you want to change, change it, and click the Save button at the top of the "
"screen"
msgstr ""
"要改变免疫，物理，或医疗警报，点击你想改变的价值，改变它，并点击“保存”按钮，"
"在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:80
msgid ""
"To delete an immunization, physical, or medical alert, click on the delete "
"icon"
msgstr "要删除免疫，物理，或医疗警报，点击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:80
msgid ""
"next to the item you want to delete.  You will be asked to confirm your "
"deletion"
msgstr "旁边的项目，要删除。你会被要求确认删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:81
msgid ""
"The Enrollment page can be used to enroll or drop a student from any school. "
"A student can have only one active enrollment record at any time"
msgstr ""
"注册页面可以使用，招收或下降从任何一所学校的学生。学生可以在任何时候都只有一"
"个活动的报名记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:81
msgid ""
"To drop a student, change the Dropped date and reason to the effective date "
"of the students drop as well as the reason for his drop. Click the Save "
"button at the top of the screen"
msgstr ""
"要删除一个学生，改变被丢弃的日期和原因，学生辍学的有效日期，以及他下降的原"
"因。点击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:81
msgid ""
"Now you can re-enroll the student.  To do this, select the effective date of "
"the students enrollment and the reason for his enrollment from the blank "
"line at the bottom of the list.  Also, select the school at which the "
"student should be enrolled and click the Save button at the top of the screen"
msgstr ""
"现在，您可以重新注册的学生。要做到这一点，选择有效日期的学生入学，并为他的入"
"学率从列表的底部的空白行的原因。此外，选择的学生应在就读学校，并点击“保存”按"
"钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:81
msgid ""
"The enrollment and drop dates and reasons can be modified by clicking on the "
"values, changing them to the desired value, and clicking the Save button at "
"the top of the screen"
msgstr ""
"入学率和下降的原因和日期可以修改通过点击的价值观念，改变他们所期望的值，并点"
"击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:82
msgid ""
"The Data Fields page allows you to setup your schools custom data fields.  "
"These fields are used to store information about a student in the Other Info "
"student screen"
msgstr ""
"数据字段“页允许您设置您的学校自定义数据字段。这些字段是用来存储学生信息的其他"
"信息的学生屏幕"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:82
msgid ""
"There are four types of Data Fields, text fields, checkbox fields, date "
"fields, and pull-down menu fields. Text fields can store any text value up "
"to 255 characters long.  Checkbox fields can be checked, indicating Yes or "
"remain unchecked, indicating No. Date fields store dates, and pull-down menu "
"fields allow you to select any one of a set of predetermined values"
msgstr ""
"有四种类型的数据字段，文本字段，复选框领域，日期字段，下拉菜单领域。文本字段"
"可以存储最多255个字符长的任何文字值。复选框领域可以进行检查，表示“是”或“不加"
"制止，说明编号日期字段存储日期，下拉菜单中字段允许你选择任何一个预定值"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:82
msgid ""
"To add a data field, fill in the data fields title and data type, and select "
"whether or not the field should appear on student search screens in the "
"empty fields at the bottom of the data fields list. If the field is a pull-"
"down menu, enter each of the available options in the Pull-down Options "
"field separated by commas. Otherwise, leave this field blank.  Click the "
"Save button"
msgstr ""
"要添加一个数据字段，填写的数据字段名称和数据类型，并选择是否领域应学生搜索屏"
"幕上的数据字段列表的底部出现在空字段。如果该字段是一个下拉菜单，输入每个可用"
"的选项，在下拉选项“字段由逗号分隔。否则，离开这一领域的空白。点击“保存”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:82
msgid ""
"To modify a data field, click on any of the data fields information, change "
"the value, and click the Save button"
msgstr ""
"要修改一个数据字段，点击任何数据字段的信息，改变这个值，并点击“保存”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:82
msgid "To delete a data field, click the delete icon"
msgstr "要删除一个数据字段，单击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:82
msgid ""
"next to the data field you want to delete.  You will be asked to confirm the "
"deletion"
msgstr "数据字段旁边，你要删除。你会被要求确认删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:83
msgid ""
"The Enrollment Codes page allows you to setup your schools enrollment "
"codes.  Enrollment codes are used in the Enrollment student screen, and "
"specify the reason the student was enrolled or dropped from a school.  These "
"codes apply to all schools system-wide."
msgstr ""
"招生代码页允许您设置您的学校招生代码。招生代码用于在入学学生的屏幕，并指定从"
"一所学校的学生被录取或下降的原因。这些代码适用于全系统的所有学校。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:83
msgid ""
"To add an enrollment code, fill in the enrollment codes title, short name, "
"and type in the empty fields at the bottom of the enrollment codes list. "
"Click the Save button."
msgstr ""
"要添加一个注册代码，填写招生代码标题，短名称，并在招生代码清单底部的空字段类"
"型。点击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:83
msgid ""
"To modify an enrollment code, click on any of the enrollment codes "
"information, change the value, and click the Save button."
msgstr "要修改一个注册代码，点击任何招生代码信息，更改该值，并单击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:83
msgid "To delete an enrollment code, click the delete icon"
msgstr "要删除一个注册代码，点击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:83
msgid ""
"next to the enrollment code you want to delete.  You will be asked to "
"confirm the deletion."
msgstr "招生代码，要删除。你会被要求确认删除。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:89
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:93
msgid "General Information"
msgstr "一般资料"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:89
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:93
msgid ""
"is a display of a students fundamental information. This includes birth "
"date, social security number, ethnicity, gender, birthplace, and grade"
msgstr ""
"是一个学生的基本信息的显示。这包括出生日期，社会安全号码，种族，性别，出生"
"地，和档次"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:94
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:94
msgid "Contacts"
msgstr "联系"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:95
msgid "Enrollment"
msgstr "招生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:95
msgid "is a display of the students enrollment history"
msgstr "是显示学生入学历史"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:102
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:118
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:102
msgid ""
"This page displays a users fundamental information. This includes his name, "
"username, password, profile, school, email address, and phone number.  You "
"can change any of this information by clicking on the value you want to "
"change, changing the value, and clicking the Save button at the bottom of "
"the page."
msgstr ""
"此页显示用户的基本信息。这包括他的名字，用户名，密码，个人资料，学校，电子邮"
"件地址，电话号码。您可以通过点击你想要的值改变，改变的值，并点击页面底部的“保"
"存”按钮的任何信息。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:104
msgid "Associate Students with Parents"
msgstr "副学生与家长"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:104
msgid "This page allows you to associate students to parents."
msgstr "此页面允许您联想到学生向家长。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:104
msgid ""
"Once a parents account has been set up, their children must be associated to "
"their account with this program.  If you have not already chosen a user "
"earlier in your session, select a user by using the Find a User Search "
"screen.  Next, search for a student to add to the users account.  From the "
"search result, you can select any number of students.  You can select all "
"the students in the list by checking the checkbox in the blue column "
"headings above the list. After you have selected each desired student from "
"this list, click the Add Selected Students button at the top of the screen."
msgstr ""
"一旦父母帐户已经成立，他们的子女必须与此程序关联到他们的帐户。如果你还没有选"
"择一个用户在您的会话，选择用户通过使用“查找用户的搜索屏幕。下一步，搜索添加到"
"用户帐户的学生。从搜索结果中，你可以选择任意数量的学生。通过检查在列表上方的"
"蓝色列标题“复选框，您可以选择列表中的所有学生。当您选择每个需要的学生从这个名"
"单中，单击添加选定的学生“按钮，在屏幕上方。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:104
msgid ""
"At any time after a user has been selected, you can see the students already "
"associated with that user.  These students are listed to the left of the "
"student search screen"
msgstr ""
"已选定后，用户在任何时间，你可以看到已经与该用户相关的学生。这些学生中所列的"
"学生搜索屏幕左侧"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:104
msgid ""
"search results.  These students can be disassociated from this user by "
"clicking the delete icon"
msgstr "搜索结果。这些学生可以脱离这个用户通过点击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:104
msgid ""
"next to the student you wish to disassociate from the user.  You will be "
"asked to confirm this action."
msgstr "旁边的学生，你想脱离用户。你会被要求确认该操作。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:105
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:105
msgid "This page allows you to deny access and"
msgstr "此页面允许您拒绝访问和"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:105
msgid "or write privileges to any program for any admin user."
msgstr "或写权限的任何admin用户的任何方案。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:105
msgid ""
"To assign privileges to an admin user, first select an administrator by "
"searching for one and clicking on his name on the list.  Then, use the "
"checkboxes to define which programs the administrator can use and which "
"programs he can use to modify information.  If a user cannot use a "
"particular program, the program will not be displayed on his menu.  If he "
"can use the program, but cant edit information with the program, the program "
"will display the data, but wont let him change it.  After you have completed "
"the program checkboxes, click the Save button to save the administrators "
"permissions."
msgstr ""
"要分配一个管理员用户的权限，首先选择一个通过搜索和点击他的名字，名单上的管理"
"员。然后，使用复选框来定义，管理员可以使用哪些程序和方案，他可以用它来修改信"
"息。如果用户不能使用某个特定的程序，程序将不会显示在他的菜单。如果他可以使用"
"该程序，但斜面编辑程序的信息，该方案将显示的数据，但不会让他改变它。您已经完"
"成了程序的复选框后，点击保存按钮保存管理员的权限。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:106
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:107
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:108
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:109
msgid "Teacher Programs"
msgstr "教师程序"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:106
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:170
msgid "Input Final Grades"
msgstr "输入最终的成绩"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:106
msgid ""
"This page allows you to enter quarter, semester, and semester exam grades "
"for all the selected teachers students in the current period. By default, "
"this program will list the students in the selected teachers first period "
"class for the current quarter.  You can alter the period by changing the "
"period pull-down menu at the top of the screen.  Also, you can alter the "
"quarter by changing the marking period pull-down menu on top.  Furthermore, "
"you can select the current semester or semester final by changing the "
"marking period pull-down menu at the top of the screen to the desired "
"marking period"
msgstr ""
"此页面允许您输入选定的教师，学生在当期季度，学期，学期考试成绩。默认情况下，"
"这一计划将列出在选定的当前季度的第一期教师类学生。期改变在屏幕上方的下拉菜"
"单，你可以改变的时期。此外，还可以改变，通过改变标记期顶部的下拉菜单季度。此"
"外，您可以选择本学期或学期期末期间下拉菜单在屏幕上方的标志，通过改变所需的评"
"分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:106
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:170
msgid ""
"Once you are in the correct marking period, you can enter student grades by "
"selecting the earned grade for each student and entering comments as "
"desired.  Once all the grades and comments have been entered, click the Save "
"button at the top of the screen"
msgstr ""
"一旦你在正确的标记，你可以输入学生成绩，通过选择赢得了每个学生的年级，并输入"
"所需的意见。一旦所有的档次和意见已输入，单击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:106
msgid ""
"If the selected teacher is using the Grades, you can have openSIS calculate "
"each students quarter grades by clicking on the"
msgstr ""
"如果所选的老师是使用档次，你可以通过点击openSIS计算出每个学生的季度等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:106
msgid "Use Gradebook Grades"
msgstr "使用成绩册档次"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:106
msgid ""
"link at the top of the list.  Clicking this link will automatically save "
"each students grades and refresh the list"
msgstr "链接在列表的顶部。点击这个链接会自动保存每个学生的成绩，并刷新列表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:107
msgid "GradeBook Grades"
msgstr "成绩册牌号"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:108
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:201
msgid "Take Attendance"
msgstr "点名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:108
msgid ""
"This page allows you to enter period attendance for all the selected "
"teachers students.  By default, this program will list the students in the "
"selected teachers first period class.  You can alter the current period by "
"changing the period pull-down menu at the top of the screen to the desired "
"period"
msgstr ""
"此页面允许您输入所有的学生选择教师期间出席。默认情况下，这一计划将列出在选定"
"的第一期教师类的学生。在屏幕上方的下拉菜单，以期通过改变所需时间，你可以改变"
"当期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:108
msgid ""
"Once you are in the correct period, you can enter attendance by selecting "
"the attendance code corresponding to each student.  Once you have entered "
"attendance for all the students, click theSavebutton at the top of the screen"
msgstr ""
"一旦你在正确的时期，你可以选择对应到每个学生的出勤代码输入出席。一旦你进入所"
"有学生的出勤，单击在屏幕的上方theSavebutton"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:109
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:221
msgid "Enter Eligibility"
msgstr "输入资格"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:109
msgid ""
"This page allows you to enter eligibility grades for all the selected "
"teachers students.  By default, this program will list the students in the "
"selected teachers first period class.  You can alter the current period by "
"changing the period pull-down menu in the left frame to the desired period"
msgstr ""
"此页面允许您输入所有的学生选择教师的资格等级。默认情况下，这一计划将列出在选"
"定的第一期教师类的学生。左框架中的下拉菜单，以期通过改变所需的时间内，你可以"
"改变当期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:109
msgid ""
"Once you are in the correct period, you can enter eligibility grades by "
"selecting the eligibility code corresponding to each student.  Once you have "
"entered eligibility for all the students, click theSave"
msgstr ""
"一旦你在正确的时期，你可以通过选择相应的资格代码每个学生进入资格等级。一旦你"
"进入所有的学生的资格，按一下theSave"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:109
msgid "button at the top of the screen"
msgstr "按钮在屏幕的上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:109
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:221
msgid ""
"You must enter eligibility each week during the timeframe specified by your "
"schools administration"
msgstr "您必须每星期在你的学校管理指定的时间段内进入资格"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:110
msgid "User Profiles"
msgstr "用户配置文件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:110
msgid ""
"You can administer the sections of the application a user can access and "
"edit."
msgstr "您可以管理应用程序的用户可以访问和编辑的部分。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:111
msgid "User Permissions"
msgstr "用户权限"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:111
msgid "This page allows you to view the access right for a user."
msgstr "此页面允许您查看用户的访问权。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:112
msgid "User Fields"
msgstr "用户字段"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:112
msgid ""
"This page allows you to create custom fields for demographic information on "
"a user"
msgstr "此页面允许您创建自定义字段，用户的人口统计信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:112
msgid "Click on the"
msgstr "点击"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:112
msgid ""
"buton to create a new User Field. You can also choose to assign view rights "
"to user roles for that field"
msgstr "布通，以创建一个新用户字段。您也可以选择指定该字段的视图权限的用户角色"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:118
msgid ""
"This page displays a users fundamental information. This includes his name, "
"username, password, profile, school, email address, and phone number.  You "
"can change any of this information by clicking on the value you want to "
"change, changing the value, and clicking the Save button at the bottom of "
"the page"
msgstr ""
"此页显示用户的基本信息。这包括他的名字，用户名，密码，个人资料，学校，电子邮"
"件地址，电话号码。您可以通过点击你想改变的价值，改变其值，然后单击“保存”按"
"钮，在页面底部的任何信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid "Student Schedule"
msgstr "学生附表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid "This page allows you to modify a students course schedule."
msgstr "此页面允许你修改一个学生的课程进度。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:146
msgid ""
"You must first select a student by using the Find a Student search screen. "
"You can search for students who have requested a specific course or request "
"by clicking on the Choose link next to the search options Course and Request "
"respectively and choosing a course from the popup window that appears"
msgstr ""
"您必须先选择一个学生通过查找学生搜索屏幕。您可以搜索已要求按一下旁边的搜索选"
"项的课程，并请求分别选择链接，从弹出窗口中选择一门课程的学生一个特定的课程或"
"请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid ""
"To add a course to the students schedule, click on the Add a Course link "
"next to the add icon"
msgstr "要添加一门课程的学生如期，点击添加课程链接旁边添加图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid ""
"and select a course from the popup window that appears. The screen will "
"automatically refresh to show the course addition."
msgstr "从出现的弹出窗口，选择的过程。屏幕会自动刷新，显示当然除了。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid "To drop an existing course, click on the delete icon"
msgstr "要删除现有的课程，点击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid "next to the course you want to drop from the students schedule."
msgstr "课程要删除从学生的时间表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid ""
"To change the course period of a course for the student, click on the "
"Period  Teacher of the course you want to change and select the new course "
"period.  You can also change the term in the same fashion."
msgstr ""
"要改变一个学生的过程中的课程期间，你当然要更改和选择新课程期间期间教师。您也"
"可以以同样的方式改变的术语。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid ""
"All additions, deletions, and modifications to a students schedule are not "
"made permanent until you click the Save button at the top of the screen and "
"confirm your modifications.  In addition, you will have to specify the "
"effective date"
msgstr ""
"所有新增，删除和修改一个学生时间表是没有永久的，直到你点击“保存”按钮在屏幕的"
"上方，并确认您的修改。此外，你将不得不指定的生效日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:124
msgid ""
"the date on which your changes should take effect) on the confirmation "
"screen."
msgstr "你的变化应采取的日期确认屏幕上的效果）。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:125
msgid "Student Requests"
msgstr "学生请"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:125
msgid ""
"The Student Requests page allows you to specify which courses a student "
"intends to take in the next school year.  These requests are used by the "
"Scheduler when filling a students schedule."
msgstr ""
"学生请“页面允许您指定一个学生打算在下一学年的课程。填补了学生的时间表时，这些"
"请求由调度。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:125
msgid ""
"You can add a request by selecting the course you want to add from under the "
"corresponding subject heading.  You can add requests from each subject in "
"the same way, or you can add another request in the same subject by clicking "
"on the add icon"
msgstr ""
"您可以通过选择当然，你要根据相应的主题词添加请求。您可以从请求中的每个以同样"
"的方式主题，或您可以通过点击添加图标，另一个在同一主题的请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:125
msgid ""
"next to the subject name.  Doing this will cause another set of request pull-"
"down menus to appear under the subject heading.  Once you have added all the "
"desired requests, click the Save button at the top of the screen."
msgstr ""
"旁边的主题名称。这样做会导致另一套的要求下拉菜单中出现的标题下的主题。一旦你"
"添加了所有所需的请求，在屏幕的上方单击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:125
msgid ""
"When you save the students requests, the Requests program will run the "
"Scheduler without saving the schedule for the current student to notify you "
"of any conflicts.  The Scheduler output will also tell you if any course "
"requested has zero available seats. If a request could not be met, you can "
"change the requests accordingly to ensure complete scheduling. You will also "
"be given the option to schedule the student with the requests you entered."
msgstr ""
"当您保存学生的请求，请求程序将运行调度，不保存当前学生的日程安排通知您的任何"
"冲突。调度输出也将告诉你，如果要求任何课程，可提供座位数为零。如果要求不能得"
"到满足，你可以改变相应的要求，以确保完成调度。您还可以选择安排学生与您输入的"
"请求。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:125
msgid ""
"Furthermore, when you have saved the students requests, you will have the "
"option to specify a teacher or period and to exclude a teacher or period.  "
"To do this, select the teacher or period from the With and Without pull-down "
"menus respectively.  You can also delete a request that you entered by "
"changing the course and weight to Not Specified. Once you have made all the "
"desired modifications, click the Save button again."
msgstr ""
"此外，当你有保存学生的要求，你的选项来指定教师或期间，以排除教师或期间。要做"
"到这一点，选择使用和不使用下拉菜单，分别从教师或期间。您也可以删除你通过改变"
"课程和重量不指定输入的请求。一旦你已经做了一切所需的修改，再次点击保存按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:126
msgid "Group Requests"
msgstr "集团要求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:126
msgid ""
"This utility allows you to add a request to a group of students in one "
"action."
msgstr "此实用程序允许您添加一个行动要求一组学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:126
msgid ""
"First, select a course to be added as a request by clicking the Choose a "
"Course link at the top of the screen and choosing the course from the popup "
"screen that appears. You can also perform this action from the next screen.  "
"Next, search for students.  Notice that you can search for students who "
"already have a certain request or are in a certain activity.  This can be "
"useful since you can add a laboratory course request to all students who "
"requested chemistry.  Or you can add a P.E. course request to all students "
"in Boys Basketball.  From the search result, you can select any number of "
"students. To select all the students in the list, check the checkbox in the "
"blue column headings above the list. After you have selected each desired "
"student from this list, click the Add Course to Selected Students button at "
"the top of the screen. If you have not yet chosen a course to add as a "
"request, you must do that before you click this button."
msgstr ""
"首先，选择一个要作为一个要求加入的过程中，通过点击“选择在屏幕上方的课程链接，"
"并选择”从出现的弹出式屏幕，当然。您也可以执行这个动作从下一个屏幕。下一步，学"
"生搜索。请注意，您可以搜索的学生已经有一定的要求，或在一定的活动。这可能是有"
"用的，因为您可以添加所有的学生要求化学实验室课程要求。或者你可以添加一个体育"
"课程要求所有学生在男孩篮球。从搜索结果中，你可以选择任意数量的学生。要选择列"
"表中的所有学生，请在列表上方的蓝色列标题“复选框。您选择的每个需要的学生从这个"
"名单后，单击“添加课程选择学生按钮在屏幕的上方。如果你还没有选择一门课程添加作"
"为一个请求，您必须做到这一点，然后单击此按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:127
msgid "Group Schedule"
msgstr "集团附表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:127
msgid ""
"This utility allows you to add a schedule to a group of students in one "
"action."
msgstr "此实用程序允许您添加一个行动计划，一组学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:127
msgid ""
"First, select a course to be added as a request by clicking the Choose a "
"Course link at the top of the screen and choosing the course from the popup "
"screen that appears. Select the starting date for the course and the marking "
"period in which you want to schedule the students. Select the students in "
"the grid below and click the Save button. The selected schedule will be "
"added to the selected students."
msgstr ""
"首先，选择一个要作为一个要求加入的过程中，通过点击“选择在屏幕上方的课程链接，"
"并选择”从出现的弹出式屏幕，当然。选择课程和标记的期间内要安排学生的起始日期。"
"选择在以下电网的学生，并点击“保存”按钮。选定的时间表将被添加到选定的学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:128
msgid "Group Drops"
msgstr "集团滴眼液"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:128
msgid ""
"This utility allows you to add a remove a group of students from a schedule "
"in one action."
msgstr "此实用程序允许你添加删除一组学生在一个动作中的时间表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:128
msgid ""
"First, select a course to be removed by clicking the Choose a Course link at "
"the top of the screen and choosing the course from the popup screen that "
"appears. Select the starting date for the course and the marking period in "
"which you want to remove the students. Select the students in the grid below "
"and click the Save button. The selected schedule will be removed from the "
"selected schedule."
msgstr ""
"首先，选择要删除，点击“选择在屏幕上方课程的链接，并选择从出现的弹出式屏幕，当"
"然当然。选择课程，并在您要删除的学生的评分期的开始日期。选择在以下电网的学"
"生，并点击“保存”按钮。选定的时间表将被删除从选定的时间表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:129
msgid "Student Schedule Report"
msgstr "学生附表报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:129
msgid ""
"This report shows the students who are scheduled into each course, the "
"students who requested the course but werent successfully scheduled into it, "
"and the number of requests, open seats, and total seats in each course."
msgstr ""
"该报告显示，那些计划到每门课程的学生，学生们要求的过程，但werent它成功进入预"
"定，和要求，开席，并在每门课程的总议席的数目。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:129
msgid ""
"To navigate through this report, first click on any one of the subjects.  "
"You will now see each course in that subject as well as the number of "
"requests for that course and open and total seats available for that "
"course.  If you choose a course by clicking on it, you will see a list of "
"the course weights, and the requests, open, and total seats numbers will be "
"broken down by each weight.  Here, you can also see a list of students "
"scheduled in the course or a list of students who requested the course but "
"werent scheduled into it by clicking the List Students and List Unscheduled "
"Students links respectively."
msgstr ""
"为了浏览通过这个报告，首先点击任何一个科目。现在您将看到在这一主题的每个过"
"程，以及该课程和该课程的开放和总席位的要求。上按一下，如果你选择一门课程，你"
"将看到的当然权重的列表，每个重量的要求，公开，和数字总席位将被打破。在这里，"
"你也可以看到在预定的课程或要求的过程，但werent它计划通过点击列表学生和名单的"
"学生名单的学生名单分别计划外学生的联系。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:129
msgid "If you select a weight by clicking on it, the open"
msgstr "如果您选择的重量，按一下就可以了，打开"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:129
msgid ""
"total seats will be broken down even farther by each period.  Here again you "
"can list scheduled and unscheduled students.  Also, you can select a single "
"course period and list the scheduled and unscheduled students."
msgstr ""
"总座位将被打破，甚至更远的每个时期。在这里您可以再次名单定期和不定期的学生。"
"此外，您可以选择单门课程期间，并列出了定期和不定期的的学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:130
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:132
msgid "Student Requests Report"
msgstr "学生请报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:130
msgid ""
"This report shows the number of students who requested each course and the "
"number of total seats in that course. The courses are grouped by subject."
msgstr ""
"该报告显示，要求每门课程，并在这一过程中的总议席数的学生人数。这些课程是按主"
"题分组。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:130
msgid ""
"This report is useful for creating the master schedule since it helps you "
"determine the number of course periods necessary for each course due to "
"demand for the course."
msgstr ""
"这份报告是有用的，因为它有助于您确定当然时期，由于需求的课程每门课程所必需的"
"数量为创建主进度。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:131
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:147
msgid "Student Schedules Report"
msgstr "学生附表报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:131
msgid "This report allows you to print schedules for any number of students."
msgstr "此报告可让您打印任何学生人数的时间表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:131
msgid ""
"You can search for students who requested or are enrolled in a specific "
"course by clicking the Choose link next to the Request and Course search "
"options respectively and choosing a course from the popup window that "
"appears."
msgstr ""
"您可以搜索要求或按一下旁边的要求和课程搜索选项分别选择链接并选择“从出现的弹出"
"窗口，当然是在一个特定的课程就读的学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:131
msgid ""
"Also, you can choose to print the schedules with mailing labels.  The "
"schedules will have mailing labels positioned in such a way as to be visible "
"in a windowed envelope when the sheet is folded in thirds.  More than one "
"schedule may be printed per student if the student has guardians residing at "
"more than one address."
msgstr ""
"此外，您可以选择打印邮寄标签的时间表。该计划将定位在这样一种方式，可在一个窗"
"口的信封时，表是在三分之二折叠可见的邮寄标签。每名学生可打印多个调度，如果学"
"生居住在一个以上的地址的监护人。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:131
msgid ""
"The schedules will be automatically downloaded to your computer in the "
"printable PDF format when you click the Submit button."
msgstr "可打印的PDF格式的时间表将被自动下载到您的电脑当你点击“提交”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:132
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:133
msgid ""
"This report allows you to print requests sheets for any number of students."
msgstr "此报告可让您打印任何学生人数的请求张。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:132
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:133
msgid ""
"You can search for students who requested a specific course by clicking the "
"Choose link next to the Request search option and choosing a course from the "
"popup window that appears."
msgstr ""
"按一下旁边的请求搜索选项选择链接并选择“从出现的弹出窗口，当然，您可以搜索特定"
"课程的学生要求。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:132
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:133
msgid ""
"Also, you can choose to print the requests sheets with mailing labels.  The "
"requests sheets will have mailing labels positioned in such a way as to be "
"visible in a windowed envelope when the sheet is folded in thirds.  More "
"than one request sheet may be printed per student if the student has "
"guardians residing at more than one address."
msgstr ""
"此外，您还可以选择打印邮寄标签的要求表。的申请表将定位在这样一种方式，可在一"
"个窗口的信封时，表是在三分之二折叠可见的邮寄标签。每名学生，如果学生监护人居"
"住在一个以上的地址的表可打印多个请求。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:132
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:133
msgid ""
"The request sheets will be automatically downloaded to your computer in the "
"printable PDF format when you click the Submit button."
msgstr "在打印PDF格式的请求表将自动下载到您的电脑当你点击“提交”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:133
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:148
msgid "Student Class List Report"
msgstr "学生班级名单报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:135
msgid "Setup &raquo; Run Scheduler"
msgstr "设置»运行调度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:135
msgid ""
"This utility schedules every student at your school according to the "
"requests entered for them."
msgstr "此实用程序的时间表每一个学生在你的学校，根据请求为他们进入。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:135
msgid "You first must confirm the Scheduler run."
msgstr "您必须先确认的调度运行。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:135
msgid ""
"Once the scheduler has run, which could take several minutes, it will notify "
"you of any conflicts.  The Scheduler output will also tell you if any course "
"requested has zero available seats. If a request could not be met, you can "
"change the requests accordingly to ensure complete scheduling. Once the "
"schedules have been saved, you will be given the option to view the Schedule "
"Report."
msgstr ""
"一旦调度运行，这可能需要几分钟，它会通知您的任何冲突。调度输出也将告诉你，如"
"果要求任何课程，可提供座位数为零。如果要求不能得到满足，你可以改变相应的要"
"求，以确保完成调度。一旦已保存的时间表，你会被给定的选项，以查看附表报告。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:135
msgid ""
"The Delete Current Schedule deletes all the currently assigned schedules."
msgstr "删除目前的时间表删除所有当前分配的时间表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:140
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:146
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:774
msgid "Schedule"
msgstr "附表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:140
msgid "is a display of your childs course schedule"
msgstr "显示您的孩子的课程安排"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:141
msgid "Print Requests"
msgstr "打印请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:141
msgid "is a utility that allows you to print requests sheets for your child"
msgstr "是一种实用工具，允许您打印请求表为您的孩子"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:141
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:148
msgid ""
"The request sheets will be automatically downloaded to your computer in the "
"printable PDF format when you click the Submit button"
msgstr "在打印PDF格式的请求表将自动下载到您的电脑当你点击“提交”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:146
msgid "is a display of the students course schedule"
msgstr "是显示学生的课程进度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:147
msgid "This report allows you to print schedules for any number of students"
msgstr "此报告，您可以打印任何学生人数的时间表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:147
msgid ""
"You can search for students who requested or are enrolled in a specific "
"course by clicking the Choose link next to the Request and Course search "
"options respectively and choosing a course from the popup window that appears"
msgstr ""
"您可以搜索请按一下旁边的要求和课程搜索选项分别选择链接，并从出现的弹出窗口，"
"选择一门课程，或参加特定课程的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:147
msgid ""
"Also, you can choose to print the schedules with mailing labels.  The "
"schedules will have mailing labels positioned in such a way as to be visible "
"in a windowed envelope when the sheet is folded in thirds.  More than one "
"schedule may be printed per student if the student has guardians residing at "
"more than one address"
msgstr ""
"此外，您可以选择打印邮寄标签的时间表。该计划将定位在这样一种方式，可在一个窗"
"口的信封时，表是在三分之二折叠可见的邮寄标签。每名学生，如果学生监护人居住在"
"一个以上的地址，可打印多个调度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:147
msgid ""
"The schedules will be automatically downloaded to your computer in the "
"printable PDF format when you click the Submit button"
msgstr "可打印的PDF格式的时间表将被自动下载到您的电脑当你点击“提交”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:148
msgid ""
"This report allows you to print requests sheets for any number of students"
msgstr "此报告可让您打印任何学生人数的请求表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:148
msgid ""
"You can search for students who requested a specific course by clicking the "
"Choose link next to the Request search option and choosing a course from the "
"popup window that appears"
msgstr ""
"通过点击选择链接请求搜索选项，并从出现的弹出窗口，选择一门课程，您可以搜索特"
"定课程的学生要求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:148
msgid ""
"Also, you can choose to print the requests sheets with mailing labels.  The "
"requests sheets will have mailing labels positioned in such a way as to be "
"visible in a windowed envelope when the sheet is folded in thirds.  More "
"than one request sheet may be printed per student if the student has "
"guardians residing at more than one address"
msgstr ""
"此外，您还可以选择打印邮寄标签的要求表。的申请表将定位在这样一种方式，可在一"
"个窗口的信封时，表是在三分之二折叠可见的邮寄标签。如果学生监护人居住在一个以"
"上的地址的表可打印多个请求，每名学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:154
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:166
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:180
msgid "Report Cards"
msgstr "报告卡"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:154
msgid ""
"This utility allows you to print report cards for any number of students."
msgstr "此实用程序允许您打印任何学生人数的报告卡。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:154
msgid ""
"You can search for students who are enrolled in a specific course by "
"clicking the Choose link next to the Course search option and choosing a "
"course from the popup window that appears. You can also limit your search "
"based on weighted/unweighted GPA, class rank, and letter grade by filling in "
"the upper and lower bounds of the GPA and class rank range and checking the "
"desired letter grade checkboxes.  For example, this allows you to search for "
"all students in the top ten of their class, all students who are failing, or "
"all students who have failed at least one course in the marking periods "
"selected."
msgstr ""
"您可以搜索是在一个特定的课程招收学生通过点击选择链接到课程搜索选项，并从出现"
"的弹出窗口中选择的过程中。您还可以将搜索范围限制基于加权/不加权的全球行动纲"
"领“，班级排名，和信等级填写在”全球行动纲领“和班级排名范围的上限和下限，检查所"
"需的字母等级”复选框。例如，这允许你搜索到的十大类，所有的学生都失败，或谁没有"
"标记选定的时期，至少有一门课程的所有学生所有学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:154
msgid ""
"Also, you can choose to print the report cards with mailing labels.  The "
"report cards will have mailing labels positioned in such a way as to be "
"visible in a windowed envelope when the sheet is folded in thirds.  More "
"than one report card may be printed per student if the student has guardians "
"residing at more than one address."
msgstr ""
"此外，您可以选择打印报告卡邮寄标签。报告卡将定位在这样一种方式，可在一个窗口"
"的信封时，表是在三分之二折叠可见的邮寄标签。不止一份报告卡可印，每名学生，如"
"果学生居住在一个以上的地址的监护人。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:154
msgid ""
"Before printing the report cards, you must select which marking periods to "
"display on the report card by checking desired marking period checkboxes."
msgstr ""
"在打印的报告卡之前，你必须选择它标志着期间的成绩单上显示检查所需的标记期间复"
"选框。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:154
msgid ""
"The report cards will be automatically downloaded to your computer in the "
"printable PDF format when you click the Submit button."
msgstr "可打印的PDF格式报告卡将被自动下载到您的电脑当你点击“提交”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:155
msgid "Calculate GPA"
msgstr "计算全球行动纲领“"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:155
msgid ""
"This utility calculates and saves the GPA and class rank of each student in "
"your school based upon their semester grades."
msgstr ""
"此实用程序计算并保存在你的学校每个学生的GPA和班级排名，根据他们的学期成绩。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:155
msgid ""
"You must confirm your intention to calculate GPA. Here, you can also specify "
"what number your weighted scale is based upon and whether to base class rank "
"upon weighted or unweighted GPA."
msgstr ""
"你必须确认你的意图来计算全球行动纲领“。在这里，你也可以指定您的加权规模加权或"
"不加权的全球行动纲领“立足班级排名，是否数字。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:155
msgid ""
"The Calculate GPA program calculates the weighted GPA earned per course by "
"multiplying the GPA value of the grade earned by the GPA multiplier of the "
"course weight.  Then, it divides that value by the number you specified as "
"the base for your weighted scale.  For unweighted GPA, the Calculate GPA "
"program simply takes the GPA value of the grade the student earned.  After "
"finding the GPA points earned for each course, the program averages these "
"values to determine the students to-date GPA.  It then sorts these values to "
"determine the class rank.  If more than one student has the same GPA, they "
"will share a position in class rank."
msgstr ""
"“计算GPA程序计算的加权GPA GPA当然重量的全球行动纲领”乘数所赚取的档次值乘以每"
"门课程所赚取的。然后，您指定为您加权规模的基础的数字除以该值。对于未加权全球"
"行动纲领“，计算的全球行动纲领”计划，只是简单地采用赚取学生的年级的GPA值。发"
"现“全球行动纲领”点后，赢得了每门课程，程序这些值的平均值，以确定最新的全球行"
"动纲领“的学生。然后，这些值进行排序，确定班级排名。如果一个以上的学生都有相同"
"的全球行动纲领“，他们将分享在班级排名的位置。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:156
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:167
msgid "Transcripts"
msgstr "成绩单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:156
msgid ""
"This utility allows you to print transcripts for any number of students."
msgstr "此实用程序允许您打印任意数量的学生成绩单。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:156
msgid ""
"You can search for students who are enrolled in a specific course by "
"clicking the Choose link next to the Course search option and choosing a "
"course from the popup window that appears. You can also limit your search "
"based on weighted unweighted GPA, class rank, and letter grade by filling in "
"the upper and lower bounds of the GPA and class rank range and checking the "
"desired letter grade checkboxes.  For example, this allows you to search for "
"all students in the top ten of their class, all students who are failing, or "
"all students who have failed at least one course in the marking periods "
"selected."
msgstr ""
"您可以搜索是在一个特定的课程招收学生通过点击选择链接到课程搜索选项，并从出现"
"的弹出窗口中选择的过程中。您还可以将搜索范围限制基于加权不加权全球行动纲领“，"
"班级排名，和信等级填写在”全球行动纲领“和班级排名范围的上限和下限，检查所需的"
"字母等级”复选框。例如，这允许你搜索到的十大类，所有的学生都失败，或谁没有标记"
"选定的时期，至少有一门课程的所有学生所有学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:156
msgid ""
"Before printing the transcripts, you must select which marking periods to "
"display on the transcript by checking desired marking period checkboxes."
msgstr ""
"打印的成绩单之前，你必须选择，标志着期间成绩单上显示检查所需的标记期间复选"
"框。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:156
msgid ""
"The transcripts will be automatically downloaded to your computer in the "
"printable PDF format when you click the Submit button."
msgstr "可打印的PDF格式的成绩单将被自动下载到您的计算机，当你点击“提交”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:157
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:213
msgid "Teacher Completion Report"
msgstr "教师完成报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:157
msgid ""
"This report shows which teachers have not entered grades for any given "
"marking period."
msgstr "这份报告显示，教师还没有进入等级对于任何给定的评分期。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:157
msgid ""
"The red checks indicate that a teacher has failed to enter the current "
"marking periods grades for that period."
msgstr "红色的检查表明，教师未能进入这一时期目前评卷期间等级。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:157
msgid ""
"You can select the current quarter, semester, and semester exam from the "
"pull-down menu at the top of the screen.  To change the current quarter, "
"change the marking period pull-down menu on the left frame.  You can also "
"show only one period by choosing that period from the period pull-down menu "
"at the top of the screen.  After choosing a marking period or period, click "
"the Go button to refresh the list with the new parameters."
msgstr ""
"在屏幕上方的下拉菜单，您可以选择从当前季度，学期，学期考试。要改变目前的季"
"度，更改标记期间下拉菜单，在左框架。您还可以显示期间在屏幕上方的下拉菜单中选"
"择这一时期唯一的一个时期。选择标记期间或期后，单击“转到”按钮，刷新新的参数列"
"表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:158
msgid "Grade Breakdown"
msgstr "级击穿"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:158
msgid "This report shows the number of each grade that a teacher gave"
msgstr "此报告显示，老师给每个年级的数"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:158
msgid ""
"You can select the current quarter, semester, and semester exam from the "
"pull-down menu at the top of the screen.  To change the current quarter, "
"change the marking period pull-down menu on the left frame."
msgstr ""
"在屏幕上方的下拉菜单，您可以选择从当前季度，学期，学期考试。要改变目前的季"
"度，更改标记期间下拉菜单，在左框架。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:160
msgid "GPA / Class Rank List"
msgstr "GPA /类排行榜"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:160
msgid ""
"This report that shows the unweighted GPA, weighted GPA, and class rank of "
"each student at your school."
msgstr ""
"这份报告显示未加权的全球行动纲领“，加权全球行动纲领”，并在你的学校班级每个学"
"生的排名。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:160
msgid ""
"As with any list in openSIS, you can sort by any value displayed by clicking "
"on the coresponding column heading.  For example, you can sort by grade by "
"clicking on the Grade column heading.  Similarly, you can sort by unweighted "
"GPA by clicking on the Unweighted GPA column heading."
msgstr ""
"任何openSIS列表，您可以通过点击对应的列标题上显示的任何值进行排序。例如，您可"
"以按年级分类，点击上档次的列标题。同样的，你可以按未加权的全球行动纲领“未加权"
"GPA列标题上点击。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:161
msgid "Report Card Codes"
msgstr "报告卡代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:161
msgid ""
"This page allows you to setup your schools report card codes.  Report card "
"codes are used in the Input Final Grades program by teachers and in most of "
"the Grades reports. Report card codes include letter grades as well as grade "
"comments that a teacher can choose from when entering grades"
msgstr ""
"此页面允许您设置您的学校报告卡代码。报告卡代码输入最终的成绩由教师方案，并在"
"大多数的成绩报告。报告卡代码包括字母​​等级以及高档意见，教师可以选择进入等级时"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:161
msgid ""
"To add a report card grade, fill in the grades title, GPA value, and sort "
"order in the empty fields at the bottom of the grades list and click the "
"Save button"
msgstr ""
"要添加一个报告卡级别，填写的等级称号，全球行动纲领“的价值，和排序顺序在空领域"
"的职系名单的底部，并点击”保存“按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:161
msgid ""
"To add a comment, enter the new comments title in the empty field at the "
"bottom of the comments list"
msgstr "若要添加评论，请在评论列表底部的空领域的新的评论标题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:161
msgid ""
"To modify either type of code, click on any of the codes information, change "
"the value, and click the Save button"
msgstr "要修改两种类型的代码，点击任何代码的信息，更改该值，并单击“保存”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:161
msgid "To delete either type of code, click the delete icon"
msgstr "要删除两种类型的代码，点击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:161
msgid ""
"next to the code you want to delete.  You will be asked to confirm the "
"deletion"
msgstr "要删除的代码旁边。你会被要求确认删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:166
msgid "This utility allows you to print report cards for your child"
msgstr "此实用程序允许您打印报告卡，为您的孩子"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:166
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:180
msgid ""
"Before printing the report cards, you must select which marking periods to "
"display on the report card by checking desired marking period checkboxes"
msgstr ""
"在打印的报告卡之前，你必须选择这标志着期报告卡上显示检查所需的标记期间复选框"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:166
msgid ""
"The report cards will be automatically generated in a printer-friendly html "
"page when you click the Submit button"
msgstr "报告卡将自动生成一个打印机友好的HTML页面，当你点击“提交”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:167
msgid "This utility allows you to print transcripts for your child"
msgstr "此实用程序允许您为您的孩子打印成绩单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:167
msgid ""
"Before printing the transcripts, you must select which marking periods to "
"display on the transcript by checking desired marking period checkboxes"
msgstr ""
"打印的成绩单之前，你必须选择这标志着期间的成绩单上显示检查所需的标记期间复选"
"框"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:167
msgid ""
"The transcripts will be automatically generated in a printer-friendly html "
"page when you click the Submit button"
msgstr "笔录将自动生成一个打印机友好的HTML页面，当你点击“提交”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:168
msgid "Student Grades"
msgstr "学生成绩"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:168
msgid "This page allows you to view the grades earned by your child"
msgstr "此页面允许您查看您的孩子所赚取的等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:168
msgid ""
"Before searching, you must select which marking periods to display by "
"checking desired marking period checkboxes"
msgstr "在搜索之前，你必须选择这标志着期间，以显示检查所需的标记期间复选框"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:169
msgid "GPA"
msgstr "全球行动纲领“"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:169
msgid "Class Rank List"
msgstr "类排行榜"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:169
msgid ""
"This report that shows the unweighted GPA, weighted GPA, and class rank of "
"your child"
msgstr ""
"这份报告显示未加权的全球行动纲领“，加权全球行动纲领”，和您的孩子的类排名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:170
msgid ""
"This page allows you to enter quarter, semester, and semester exam grades "
"for all your students in the current period.  By default, this program will "
"list the students in your first period class for the current quarter.  You "
"can alter the quarter by changing the marking period pull-down menu on the "
"left frame.  Also, you can select the current semester or semester final by "
"changing the marking period pull-down menu at the top of the screen to the "
"desired marking period"
msgstr ""
"此页面允许你进入你所有的学生在当期季度，学期，学期考试成绩。默认情况下，这一"
"计划将在第一期类列表的学生，本季度。左框架上，通过改变标志着时期下拉菜单，你"
"可以改变的四分之一。此外，您可以选择本学期或学期期末期间下拉菜单在屏幕上方的"
"标志，通过改变所需的评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:170
msgid ""
"If you are using the Gradebook, you can have openSIS calculate each students "
"quarter grades by clicking on the Use Gradebook Grades link at the top of "
"the list.  Clicking this link will automatically save each students grades "
"and refresh the list"
msgstr ""
"如果您正在使用的成绩册，你可以有openSIS计算每个学生季度等级使用成绩册年级“链"
"接上单击在列表的顶部。点击这个链接会自动保存每个学生的成绩，并刷新列表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:171
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:171
msgid "This page allows you to configure the gradebook"
msgstr "此页面允许您配置的成绩册"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:171
msgid ""
"You can configure the gradebook to round scores up, down, or normally.  "
"Normal rounding would round 19.5 to 20 but 19.4 to 19"
msgstr ""
"您可以配置的成绩册轮成绩上升，下降，或正常。将全面正常四舍五入19.5至20，但"
"19.4至19日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:171
msgid ""
"You can also configure the score breakoff points for each letter grade.  For "
"example, if you set the score breakoff points for A+, A, and A- to 99, 91, "
"and 90 respectively, a student with 99% to 100% would have an A+, another "
"student with a 91% to 98% would have an A, and a student with a 90% would "
"have an A-. The score breakoff point for F should probably be 0"
msgstr ""
"您还可以配置每个字母等级评分片断点。例如，如果设置了A +的分数片断，A和A -至"
"99，91，和90分别为，99％到100％的学生将有一个一个+，另一个与一个91％至98％的"
"学生将有A，90％的学生将有一个。得分为F片断点也许应该是0"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:171
msgid ""
"Finally, you can also configure the final grading percentages of each "
"semester.  These values are used when averaging the quarter and semester "
"exam grades to calculate the semester grade"
msgstr ""
"最后，您也可以设定每学期的最后分级百分比。使用这些值时平均每季度和学期考试成"
"绩计算学期级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid "Assignments"
msgstr "作业"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid ""
"This page allows you to setup your assignments.  There are two tiers "
"involved with assignments: assignment types and assignments"
msgstr "此页面允许您设置您的任务。有两层任务涉及：作业类型和作业"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid ""
"You will probably have assignment types called Homework, Tests, and perhaps "
"Quizzes.  Assignment types are set for every period on which you teach any "
"given course.  So, if you teach Algebra on 1st and 3rd period, you will have "
"to add assignment types to only one of these periods"
msgstr ""
"你可能会所谓的功课，测试的任务类型，也许测验。作业类型为每一个时期，你教任何"
"给定的课程设置。所以，如果你教代数第一和第三期，你将添加这些时期只有一个作业"
"类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid "To add an assignment type or an assignment, click on the Add icon"
msgstr "要添加一项任务类型或转让，点击添加图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid ""
"in the column corresponding to what you want to add.  Then, fill in the "
"information in the fields above the list of assignments"
msgstr "要添加相应的列。然后，填写在上述领域的任务列表信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid "types and click the Save button"
msgstr "类型，然后单击“保存”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid ""
"If you check Apply to all Periods for this Course, the assignment will be "
"added for each period for which you teach a specific course, in the same way "
"assignment types are added"
msgstr ""
"如果您检查适用于这门课程的所有期间，转让将增加为每个具体的课程期间，你教以同"
"样的方式分配类型，添加"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid ""
"To change an assignment or type, click on the assignment or type you want to "
"modify and click on the value you want to change in the grey area above the "
"assignments"
msgstr ""
"要改变转让或类型，点击您要修改和点击的价值，你想改变上述分配的灰色地带的转让"
"或类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid "types lists.  Then, change the value and click the Save button"
msgstr "类型列表。然后，更改的值，然后单击“保存”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:172
msgid ""
"Finally, to delete an item, select it by clicking on its title on the list "
"and click the Delete button at the top of the screen.  You will be asked to "
"confirm the deletion"
msgstr ""
"最后，要删除一个项目，选择通过点击其名单上的标题，然后单击“删除”按钮在屏幕的"
"上方。你会被要求确认删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:173
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:791
msgid "Grades"
msgstr "牌号"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:173
msgid ""
"This page allows you to input assignment grades for all your students in the "
"current period. By default, this program will list the students in your "
"first period class.  You can alter the current period by changing the period "
"pull-down menu in the left frame to the desired period"
msgstr ""
"此页面允许您输入您的所有学生在当期分配档次。默认情况下，这一计划将在第一期类"
"列表的学生。左框架中的下拉菜单，以期通过改变所需的时间内，你可以改变当期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:173
msgid ""
"Once you have chosen the correct period, you will see the total points and "
"cumulative grade for each student in your class. You can view the grades for "
"an assignment by selecting the assignment from the assignment pull-down menu "
"at the top of the screen. From here, you can input a new grade by entering "
"the points earned into the blank field next to the students name or you can "
"modify an existing grade by clicking on the points earned and changing the "
"value. After changing the grades, click the Save button at the top of the "
"screen"
msgstr ""
"一旦你选择了正确的时期，你会看到每个学生在您的类的总积分和累计年级。您可以通"
"过选择从下拉菜单在屏幕的上方的分配任务分配档次。从这里，你可以输入一个新的档"
"次进入赢得了学生的名字旁边的空白栏位或点击点所赚取的和不断变化的值，您可以修"
"改现有等级之分。改变的等级后，点击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:173
msgid ""
"You can also view and change all the grades for a single student by clicking "
"on the students name in the list.  Input grades in the same way that you did "
"with the multiple student list"
msgstr ""
"您还可以查看和改变学生的名字上单击列表中的所有职系的一个学生。在你与多个学生"
"名单并以同样的方式输入牌号"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:174
msgid "Progress Reports"
msgstr "工作进度报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:174
msgid ""
"This report that allows you to print progress reports for any number of "
"students"
msgstr "这个报告，使您可以打印任意数量的学生进度报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:174
msgid ""
"You can choose to print the progress reports with mailing labels.  The "
"progress reports will have mailing labels positioned in such a way as to be "
"visible in a windowed envelope when the sheet is folded in thirds.  More "
"than one progress report may be printed per student if the student has "
"guardians residing at more than one address"
msgstr ""
"您可以选择打印邮寄标签的进度报告。进度报告将定位在这样一种方式，可在一个窗口"
"的信封时，表是在三分之二折叠可见的邮寄标签。如果学生监护人居住在一个以上的地"
"址，一个以上的进度报告，每名学生可印"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:174
msgid ""
"The progress reports will be automatically downloaded to your computer in "
"the printable PDF format when you click the Submit button"
msgstr "进度报告将可打印的PDF格式自动下载到您的电脑当你点击“提交”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:180
msgid ""
"This utility allows you to print report cards for any number of students"
msgstr "此实用程序允许您打印任意数量的学生报告卡"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:180
msgid ""
"You can search for students who are enrolled in a specific course by "
"clicking the Choose link next to the Course search option and choosing a "
"course from the popup window that appears. You can also limit your search "
"based on weighted/unweighted GPA, class rank, and letter grade by filling in "
"the upper and lower bounds of the GPA and class rank range and checking the "
"desired letter grade checkboxes.  For example, this allows you to search for "
"all students in the top ten of their class, all students who are failing, or "
"all students who have failed at least one course in the marking periods "
"selected"
msgstr ""
"您可以搜索是在一个特定的课程招收学生通过点击选择链接到课程搜索选项，并从出现"
"的弹出窗口中选择的过程中。您还可以将搜索范围限制基于加权/不加权的全球行动纲"
"领“，班级排名，和信等级填写在”全球行动纲领“和班级排名范围的上限和下限，检查所"
"需的字母等级”复选框。例如，这允许您搜索面向全体学生，在他们的阶级，所有的学生"
"都失败，或谁没有标记选定的时期，至少有一门课程的所有学生的十大"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:180
msgid ""
"Also, you can choose to print the report cards with mailing labels.  The "
"report cards will have mailing labels positioned in such a way as to be "
"visible in a windowed envelope when the sheet is folded in thirds.  More "
"than one report card may be printed per student if the student has guardians "
"residing at more than one address"
msgstr ""
"此外，您可以选择打印报告卡邮寄标签。报告卡将定位在这样一种方式，可在一个窗口"
"的信封时，表是在三分之二折叠可见的邮寄标签。如果学生监护人居住在一个以上的地"
"址，不止一份报告卡，每名学生可印"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:180
msgid ""
"The report cards will be automatically downloaded to your computer in the "
"printable PDF format when you click the Submit button"
msgstr "可打印的PDF格式报告卡将被自动下载到您的电脑当你点击“提交”按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:188
msgid "Administration"
msgstr "政府"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:188
msgid ""
"This page allows you to view and change the student attendance records for "
"any given day."
msgstr "此页面允许您查看和更改的任何一天的学生考勤记录。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:188
msgid ""
"next to the attendance code pull-down menu.  If you select a second "
"attendance code, the program will list students who received either code "
"during the day."
msgstr ""
"旁边的下拉菜单出席代码。如果您选择了第二次出席代码，程序将列出的学生白天或者"
"代码。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:188
msgid ""
"You can alter the date displayed by clicking on the date on the upper left-"
"hand side of the screen and changing it to the desired date."
msgstr ""
"你可以改变的日期上按一下的左上角屏幕的一侧，将其更改为所需的日期显示的日期。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:188
msgid ""
"After making changes to the attendance codes displayed or the current date, "
"click the Update button to refresh the screen with the new parameters."
msgstr "出席代码显示当前日期进行更改后，单击“更新”按钮来刷新屏幕，用新的参数。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:188
msgid ""
"You can also view the attendance code assigned to the student by the teacher "
"as well as view and enter a comment for each period by clicking on the "
"students name."
msgstr ""
"您还可以查看分配给由教师，以及查看和点击学生的名字进入了各个时期的评论学生出​​"
"席代码。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:188
msgid ""
"Clicking on Current Student on the top of the screen will display the days "
"attendance records for the current student displayed in the left frame."
msgstr "点击屏幕上方当前学生，将显示在左框架中显示当前学生的出勤纪录。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:189
msgid "Add Absences"
msgstr "添加缺席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:189
msgid ""
"This page allows you to add an absence to a group of students in one action."
msgstr "此页面允许您添加一个动作的情况下，以一组学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:189
msgid ""
"First, search for students.  Notice that you can search for students who are "
"enrolled in a specific course or are in a certain activity.  This can be "
"useful since you can add an absence record for each period to all of Mrs. "
"Smiths first period students or the football team who will be on an all day "
"field trip."
msgstr ""
"首先，寻找学生。请注意，你可以寻找谁是登记在一个特定的过程或某种活动的学生。"
"这可能是有用的，因为你可以为各个时期的情况下记录添加到夫人史密斯所有第一期的"
"学生或足球队将一整天的实地考察。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:189
msgid ""
"From the search result, you can select any number of students. You can "
"select all the students in the list by checking the checkbox in the blue "
"column headings above the list. You can also specify the periods to mark the "
"selected students, the absence code, the absence reason, and the date in the "
"yellow box above the student list.  After you have selected each desired "
"student from this list, all the desired periods, the absence code, absence "
"reason, and absence date, click the Save button at the top of the screen."
msgstr ""
"从搜索结果中，你可以选择任意数量的学生。通过检查在列表上方的蓝色列标题“复选"
"框，您可以选择列表中的所有学生。您还可以指定期间，以纪念选定的学生，缺席代"
"码，缺席的原因，并在黄色框以上的学生名单的日期。当您选择每个需要的学生从这个"
"名单，所有所需的时期，缺席代码，缺席的原因，和日期的情况下，单击“保存”按钮在"
"屏幕的上方。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:190
msgid "Average Daily Attendance Report"
msgstr "平均每日出席报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:190
msgid ""
"This report shows the number of students, days possible, the number of "
"student days present, the number of student days absent, the Average Daily "
"Attendance, the average number of students in attendance per day, and the "
"average number of students absent per day for any date range at your "
"school.  These numbers are broken down by grade."
msgstr ""
"这份报告显示，学生人数，天可能，学生时代目前，天缺席学生的数目，平均每天出"
"席，出席每天的学生平均人数，平均每天缺勤的学生人数为任何在你的学校的日期范"
"围。这些数字是按年级分解。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:190
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:191
msgid ""
"You can alter the date range displayed by changing the date pull-down menus "
"at the top of the screen and clicking the Go button.  You can also limit the "
"numbers by searching by gender or any of the customizable data fields by "
"clicking on the Advanced link."
msgstr ""
"你可以改变更改日期在屏幕上方的下拉菜单，然后点击“Go”按钮，显示的日期范围。您"
"还可以限制性别或任何定制的数据字段，点击“高级”链接的数量。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:191
msgid "Average Daily Attendance by Day"
msgstr "按天的平均每日出勤"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:191
msgid ""
" is a report that shows the number of students, days possible, the number of "
"student days present, the number of student days absent, and the Average "
"Daily Attendance per day for any date range at your school.  These numbers "
"are broken down by grade."
msgstr ""
"的一份报告显示，学生人数，天可能，目前，学生时代的学生天缺席，每天在你的学校"
"平均每天出席任何日期范围数。这些数字是按年级分解。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:192
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:202
msgid "Daily Summary Report"
msgstr "每日报告摘要"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:192
msgid ""
"This report shows the daily attendance status of any number of students for "
"every date during any timeframe."
msgstr "此报告显示任意数量的学生在任何时间框架的每一个的日期每日的出勤状况。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:192
msgid ""
"After searching for students, you can alter the date range by changing the "
"date pull-down menus at the top of the screen and clicking the Go button.  "
"The list shows each students daily attendance value for each day with color "
"codes.  A red box signifies that the student was absent all day, a yellow "
"box signifies that a student was absent half-day, and a green box signifies "
"that a student was present all day long."
msgstr ""
"学生搜索后，你可以改变日期范围更改日期在屏幕上方的下拉菜单，然后点击“Go”按"
"钮。该列表显示了每个学生日常考勤值颜色代码的每一天。一个红色方块表示学生缺席"
"一天，一个黄色的框标志着一个学生缺席半天，和一个绿色的方块表示学生整天。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:192
msgid ""
"You can see the attendance records for each period for any student by "
"clicking on a students name from the list.  Here, the absence code is "
"displayed in the color-coded box."
msgstr ""
"从列表中点击一个学生的名字上，你可以看到各个时期的任何学生的考勤记录。在这"
"里，没有代码显示在彩色编码框中。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:193
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:203
msgid "Student Summary"
msgstr "学生总结"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:193
msgid "This report shows the days for which a student has an absence."
msgstr "此报告显示了学生缺席的天。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:193
msgid ""
"After selecting a student, you can alter the date range by changing the date "
"pull-down menus at the top of the screen and clicking the Go button.  The "
"list shows the students absences for each period of each day that he had an "
"absence.  A red x indicates the student was absent in the corresponding "
"period."
msgstr ""
"选择一个学生后，你可以改变日期范围更改日期在屏幕上方的下拉菜单，然后点"
"击“Go”按钮。该清单显示每天的每个时期，他曾缺席的学生缺席。红色X表示，学生是在"
"同期缺席的。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:194
msgid "Teacher Completion"
msgstr "教师完成"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:194
msgid ""
"This report shows which teachers have not entered attendance for any given "
"day."
msgstr "这份报告显示，教师还没有进入任何一天出席。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:194
msgid ""
"The red checks indicate that a teacher has failed to enter the current days "
"attendance for that period."
msgstr "红色的检查表明，教师未能进入这一时期，当前天出席。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:194
msgid ""
"You can select the current date from the pull-down menu at the top of the "
"screen. You can also show only one period by choosing that period from the "
"period pull-down menu at the top of the screen.  After choosing a date or "
"period, click the Go button to refresh the list with the new parameters."
msgstr ""
"您可以选择在屏幕上方的下拉菜单中的当前日期。您还可以显示期间在屏幕上方的下拉"
"菜单中选择这一时期唯一的一个时期。选择一个日期或期间后，单击“转到”按钮，刷新"
"新的参数列表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:195
msgid "Attendance Codes"
msgstr "出席代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:195
msgid ""
"This page allows you to setup your schools attendance codes.  Attendance "
"codes are used in the teachers Take Attendance program"
msgstr "此页面允许您设置您的学校的入学率码。出席代码用于教师采取考勤方案"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:195
msgid "as well as most of the Attendance reports"
msgstr "以及大部分出席报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:195
msgid ""
"and specify whether or not the student was present during the period, and if "
"he wasnt, the reason."
msgstr "并指定是否学生目前在此期间，如果他不是，原因。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:195
msgid ""
"To add an attendance code, fill in the attendance codes title, short name, "
"type, and state code. Select whether or not the code should be a teachers "
"default from the empty fields at the bottom of the attendance codes list and "
"click the Save button.  Generally, the attendance code called Present will "
"be marked as the teachers default.  If the attendance code is marked as "
"being type Teacher, a teacher will be able to select that attendance code "
"from their Take Attendance program. Administrators will be able to assign "
"all codes to a student."
msgstr ""
"要添加入学代码，填写出席代码，标题，短名称，类型，状态代码。选择与否的代码应"
"该是一个教师的默认出席代码列表的底部的空字段并单击“保存”按钮。一般来说，所谓"
"的现状出席代码将被标记为教师的默认。如果出席代码标记为类型的教师，一个教师将"
"可以选择从他们采取的考勤方案，出席代码。管理员将能够分配到学生的所有代码。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:195
msgid ""
"To modify an attendance code, click on any of the attendance codes "
"information, change the value, and click the Save button."
msgstr "要修改听讲的代码，点击任何出席代码信息，更改该值，并单击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:195
msgid "To delete an attendance code, click the delete icon"
msgstr "要删除一个出席代码，点击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:195
msgid ""
"next to the attendance code you want to delete.  You will be asked to "
"confirm the deletion."
msgstr "要删除出席代码旁边。你会被要求确认删除。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:199
msgid "Daily Summary"
msgstr "每日摘要"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:199
msgid ""
" is a report that shows the daily attendance status of your child during any "
"timeframe"
msgstr "是您的孩子在任何时间范围内的日常​​出勤状况的一份报告显示"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:199
msgid ""
"You can alter the date range by changing the date pull-down menus at the top "
"of the screen and clicking the Go button.  The list shows your childs daily "
"attendance value for each period of each day with color codes.  A red box "
"signifies that the student was absent that period, and a green box indicates "
"that the student was either present or tardy that period. The absence code "
"is displayed in the box"
msgstr ""
"更改日期在屏幕上方的下拉菜单，然后点击“Go”按钮，你可以改变的日期范围。该清单"
"显示颜色代码的每一天每个时期儿童的日常考勤价值。一个红色方块表示学生缺席此期"
"间，和一个绿色方块表示学生是现在或迟迟这一时期。缺席代码显示在框"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:201
msgid ""
"allows you to enter period attendance for all your students in the current "
"period.  By default, this program will list the students in your first "
"period class.  You can alter the current period by changing the period pull-"
"down menu in the left frame to the desired period"
msgstr ""
"让你输入你所有的学生在当期期出席。默认情况下，这一计划将在第一期类列表的学"
"生。左框架中的下拉菜单，以期通过改变所需的时间内，你可以改变当期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:201
msgid ""
"Once you are in the correct period, you can enter attendance by selecting "
"the attendance code corresponding to each student.  Once you have entered "
"attendance for all your students, click the Save button at the top of the "
"screen"
msgstr ""
"一旦你在正确的时期，你可以选择对应到每个学生的出勤代码输入出席。一旦你进入所"
"有学生的考勤，单击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:202
msgid ""
"This report shows the daily attendance status of any number of students for "
"every date during any timeframe"
msgstr "该报告显示，在任何时间段内的任意数量的学生每日期的每日出勤状况"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:202
msgid ""
"After searching for students, you can alter the date range by changing the "
"date pull-down menus at the top of the screen and clicking the Go button.  "
"The list shows each students daily attendance value for each day with color "
"codes.  A red box signifies that the student was absent all day, a yellow "
"box signifies that a student was absent half-day, and a green box signifies "
"that a student was present all day long"
msgstr ""
"学生搜索后，你可以改变日期范围更改日期在屏幕上方的下拉菜单，然后点击“Go”按"
"钮。该列表显示了每个学生日常考勤值颜色代码的每一天。一个红色方块表示学生缺席"
"一天，一个黄色的框标志着一个学生缺席半天，和一个绿色的方块表示学生是目前整天"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:202
msgid ""
"You can see the attendance records for each period for any student by "
"clicking on a students name from the list.  Here, the absence code is "
"displayed in the color-coded box"
msgstr ""
"从列表中点击一个学生的名字上，你可以看到各个时期的任何学生的考勤记录。在这"
"里，没有代码显示在彩色编码框"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:203
msgid "This report shows the days for which a student has an absence"
msgstr "此报告显示学生缺席的日子"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:203
msgid ""
"After selecting a student, you can alter the date range by changing the date "
"pull-down menus at the top of the screen and clicking the Go button.  The "
"list shows the students absences for each period of each day that he had an "
"absence.  A red x indicates the student was absent in the corresponding "
"period"
msgstr ""
"选择一个学生后，你可以改变日期范围更改日期在屏幕上方的下拉菜单，然后点"
"击“Go”按钮。该清单显示每天的每个时期，他曾缺席的学生缺席。一个红色的X表示学生"
"在缺席同期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:208
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:217
msgid "Student Screen"
msgstr "学生屏幕"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:208
msgid ""
"This page displays the students activities and the current timeframes "
"eligibility grades. The program also allows you to add and delete activities "
"to the student."
msgstr ""
"此页显示了学生的活动和当前的时限资格等级。该方案还允许您添加和删除活动的学"
"生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:208
msgid ""
"You must first select a student by using the Find a Student search screen. "
"You can search for students who are enrolled in a specific course by "
"clicking on the Choose link next to the Course search option and choosing a "
"course from the popup window that appears. You can also search for students "
"in a certain activity and for students who are currently ineligible."
msgstr ""
"您必须先选择一个学生通过查找学生搜索屏幕。您可以搜索，通过点击链接到课程搜索"
"选项选择并选择“从出现的弹出窗口，当然是在一个特定的课程招收的学生。 ，您也可"
"以搜索在一定的活动和学生，为学生目前没有资格。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:208
msgid ""
"To add an activity to the student, select the desired activity from the "
"activity pull-down next to the add icon"
msgstr "要添加一个以学生为主体的活动，从活动中选择所需的活动下拉旁边添加图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:208
msgid "and click the Add button."
msgstr "单击“添加”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:208
msgid "To drop an activity, click on the delete icon"
msgstr "要删除一个活动，点击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:208
msgid "next to the activity you want to drop."
msgstr "要删除的活动。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:208
msgid ""
"You can specify the desired eligibility timeframe by choosing the desired "
"timeframe from the pull-down menu at the top of the screen.  These "
"timeframes are setup in the Entry Times program."
msgstr ""
"从屏幕上方的下拉菜单中选择所需的时间内，您可以指定所需的资格的时间表。这些时"
"限设置在入境时报计划。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:209
msgid "Add Activity"
msgstr "添加活动"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:209
msgid ""
"This page allows you to add an activity to a group of students in one action."
msgstr "此页面允许您添加一组学生在一个动作中的一个活动。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:209
msgid ""
"First, select an activity to be added from the pull-down menu at the top of "
"the screen. You can also perform this action from the next screen.  Next, "
"search for students.  Notice that you can search for students who are in a "
"certain activity or course.  From the search result, you can select any "
"number of students.  You can select all the students in the list by checking "
"the checkbox in the blue column headings above the list. After you have "
"selected each desired student from this list, click the Add Activity to "
"Selected Students button at the top of the screen. If you have not yet "
"chosen an activity, you must do that before you click this button."
msgstr ""
"首先，从屏幕上方的下拉菜单选择添加活动。您也可以执行这个动作从下一个屏幕。下"
"一步，学生搜索。请注意，您可以搜索在一定的活动或课程的学生。从搜索结果中，你"
"可以选择任意数量的学生。通过检查在列表上方的蓝色列标题“复选框，您可以选择列表"
"中的所有学生。当您选择每个需要的学生从这个名单中，单击“添加活动选择学生按钮在"
"屏幕的上方。如果你还没有选择了一个活动，你必须做到这一点，然后单击此按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:210
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:210
msgid "This page allows you to setup your schools activities."
msgstr "此页面允许您设置您的学校活动。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:210
msgid ""
"To add an activity, fill in the activitys title, beginning date, and ending "
"date in the empty fields at the bottom of the activities list and click the "
"Save button."
msgstr ""
"要添加一个活动，请填写在activitys标题，开始日期，并在活动清单底部的空字段结束"
"日期，然后单击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:210
msgid ""
"To modify an activity, click on any of the activitys information, change the "
"value, and click the Save button."
msgstr "要修改活动，点击任何的activitys信息，更改该值，并单击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:210
msgid "To delete an activity, click the delete icon"
msgstr "要删除活动，点击删除图标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:210
msgid ""
"next to the activity you want to delete.  You will be asked to confirm the "
"deletion."
msgstr "要删除的活动。你会被要求确认删除。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:211
msgid "Entry Times"
msgstr "入学时报"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:211
msgid ""
"This page allows you to setup the weekly timeframe in which teachers can "
"enter eligibility.  Teachers must enter eligibility every week within this "
"range.  Besides the teachers Enter Eligibility program, this timeframe is "
"used in most eligibility reports"
msgstr ""
"此页面允许您设定每周的时间表，教师可进入资格。教师必须进入资格每周在此范围"
"内。除了教师进入资格程序，这个时间表是用在大多数的资格报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:211
msgid ""
"To change the timeframe, simply change the upper and lower bounds of the "
"timeframe and click the Save button."
msgstr "要更改的时间表，只需要改变的上限和下限的时限，并点击“保存”按钮。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:212
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:218
msgid "Student List"
msgstr "学生名单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:212
msgid ""
"This report shows every course and eligibility grade assigned to any number "
"of students."
msgstr "该报告显示，每门课程和资格等级分配到任意数量的学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:212
msgid ""
"After searching for students, you can specify the eligibility timeframe you "
"want to view.  These timeframes are setup in the Entry Times program."
msgstr ""
"学生搜索后，您可以指定的时间内，您要查看的资格。这些时限设置在入境时报计划。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:213
msgid ""
"This report shows which teachers have not entered eligibility for any given "
"date range.  The date range is set in the Entry Times program."
msgstr ""
"这份报告显示，教师没有输入任何给定的日期范围内的资格。日期范围设置在入境时报"
"计划。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:213
msgid ""
"The red checks indicate that a teacher has failed to enter the current date "
"ranges eligibility for that period."
msgstr "红色的检查表明，教师未能进入这一时期，当前的日期范围内的资格。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:213
msgid ""
"You can select the current date range from the pull-down menu at the top of "
"the screen. You can also show only one period by choosing that period from "
"the period pull-down menu at the top of the screen.  After choosing a date "
"range or period, click the Go button to refresh the list with the new "
"parameters."
msgstr ""
"在屏幕上方的下拉菜单，您可以选择目前的日期范围。您还可以显示期间在屏幕上方的"
"下拉菜单中选择这一时期唯一的一个时期。选择日期范围或期限后，单击“转到”按钮，"
"刷新新的参数列表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:217
msgid ""
"is a display of your childs activities and the current timeframes "
"eligibility grades"
msgstr "您的孩子的活动是一个显示和当前时限资格等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:217
msgid ""
"You can specify the eligibility timeframe you want to view by choosing the "
"desired timeframe from the pull-down menu at the top of the screen.  "
"Eligibility is entered once per week"
msgstr ""
"您可以指定的时间内，你要查看通过从下拉菜单中选择所需的时间内，在屏幕上方的资"
"格。资格进入每周一次"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:218
msgid ""
" is a report that shows every course and eligibility grade assigned to your "
"child"
msgstr "每门课程和资格等级分配给您的孩子的一份报告显示"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:218
msgid ""
"You can specify the eligibility timeframe you want to view by choosing the "
"timeframe from the pull-down menu at the top of the screen and clicking the "
"Go button.  Eligibility is entered once per week"
msgstr ""
"您要查看的时间表，并在屏幕上方的下拉菜单选择，点击“Go”按钮，您可以指定资格的"
"时间表。资格进入每周一次"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:221
msgid ""
"allows you to enter eligibility grades for all your students in the current "
"period.  By default, this program will list the students in your first "
"period class.  You can alter the current period by changing the period pull-"
"down menu in the left frame to the desired period"
msgstr ""
"允许您输入您的所有学生在当期的资格等级。默认情况下，这一计划将在第一期类列表"
"的学生。左框架中的下拉菜单，以期通过改变所需的时间内，你可以改变当期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:221
msgid ""
"Once you are in the correct period, you can enter eligibility grades by "
"selecting the eligibility code corresponding to each student.  Once you have "
"entered eligibility for all your students, click the Save button at the top "
"of the screen"
msgstr ""
"一旦你在正确的时期，你可以通过选择相应的资格代码每个学生进入资格等级。一旦你"
"进入你所有的学生的资格，单击“保存”按钮，在屏幕上方"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Help.php:221
msgid ""
"If you are using the Gradebook, you can have openSIS calculate each students "
"eligibility grades by clicking on the Use Gradebook Grades link at the top "
"of the list.  Clicking this link will automatically save each students "
"eligibility grades and refresh the list"
msgstr ""
"如果您正在使用的成绩册，你可以有openSIS计算出每个学生的资格等级，使用成绩册年"
"级“链接上单击在列表的顶部。点击这个链接会自动保存每个学生的资格等级，并刷新列"
"表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/index.php:261
msgid ""
"Either your account is inactive or your access permission has been revoked. "
"Please contact the school administration."
msgstr "无论您的帐户处于非活动状态，或已被吊销你的访问权限。请联系学校行政。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/index.php:333
msgid "Incorrect username or password. Please try again."
msgstr "用户名或密码不正确。请再试一次。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/index.php:352
msgid ""
"Your account has been created. You will be notified by email when it is "
"verified by school administration and you can log in."
msgstr ""
"您的帐户已创建。您将通过电子邮件通知时，它是由学校行政核实，您可以登录。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/login.inc.php:220
msgid "You must have javascript enabled to use openSIS."
msgstr "您必须启用JavaScript使用openSIS。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:284
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:421
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:422
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:423
msgid "Course Period"
msgstr "课程期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:744
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:762
msgid "School Info"
msgstr "学校信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:766
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:770
msgid "My Info"
msgstr "我的信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:787
msgid "School Setup"
msgstr "学校设置"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:788
msgid "Students"
msgstr "学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:789
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:790
msgid "Scheduling"
msgstr "调度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:792
msgid "Attendance"
msgstr "出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:793
msgid "Eligibility"
msgstr "资格"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:794
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:818
msgid "Welcome to openSIS Student Information System"
msgstr "欢迎openSIS学生信息系统"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:818
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:818
msgid "Release Date"
msgstr "发行日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:991
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/Modules.php:997
msgid "Hide Help"
msgstr "隐藏帮助"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/aw.fnc.php:228
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/aw.fnc.php:228
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/aw.fnc.php:228
msgid "Staff ID"
msgstr "员工编号"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/aw.fnc.php:228
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/aw.fnc.php:233
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/aw.fnc.php:233
msgid "School"
msgstr "学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/BlockDelete.fnc.php:40
msgid ""
"This School cannot be deleted. There are Students and Teachers in this School"
msgstr "这所学校不能被删除。在这所学校有学生和教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/BlockDelete.fnc.php:55
msgid " Students Enrolled"
msgstr "学生入学"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/BlockDelete.fnc.php:56
msgid "back to Subject"
msgstr "返回到主题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/BlockDelete.fnc.php:70
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/BlockDelete.fnc.php:85
msgid "Students Enrolled"
msgstr "学生入学"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:427
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:141
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:163
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:186
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:211
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:47
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:73
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:81
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:123
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:145
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:184
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:203
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:141
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:186
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:211
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:412
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:47
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:123
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:145
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:184
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:203
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:318
msgid "January"
msgstr "一月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:319
msgid "February"
msgstr "二月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:320
msgid "March"
msgstr "三月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:321
msgid "April"
msgstr "四月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:322
msgid "May"
msgstr "日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:323
msgid "June"
msgstr "六月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:324
msgid "July"
msgstr "七月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:325
msgid "August"
msgstr "八月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:326
msgid "September"
msgstr "九月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:327
msgid "October"
msgstr "十月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:328
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:329
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:509
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:509
msgid "Ethnicity"
msgstr "种族"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:509
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:509
msgid "City"
msgstr "市"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:509
msgid "State"
msgstr "国家"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:509
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:515
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:586
msgid "Student Address"
msgstr "学生地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:516
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:587
msgid "Student Addresses"
msgstr "学生地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:592
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:689
msgid "School Status"
msgstr "学校的地位"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/custom_functions.fnc.php:690
msgid "Course Status"
msgstr "课程地位"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:202
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:47
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:184
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:203
msgid "Are you sure you want to"
msgstr "你确定要"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:47
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:184
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:203
msgid "that"
msgstr "，"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:101
msgid "Unable to Delete"
msgstr "无法删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/DeletePrompt.fnc.php:102
msgid "Ok"
msgstr "OK"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetMP.fnc.php:26
msgid "Full Year"
msgstr "全年"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:486
msgid "Last Name starts with:"
msgstr "最后名称开头的："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:492
msgid "First Name starts with:"
msgstr "第一名称开头的："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:504
msgid "Address contains"
msgstr "地址包含"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:510
msgid "Preferred Medical Facility starts with"
msgstr "首选医疗机构开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:516
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:558
msgid "Comments starts with"
msgstr "评论开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:522
msgid "Goal Title starts with"
msgstr "目标标题开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:528
msgid "Goal Description starts with"
msgstr "目标描述开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:534
msgid "Progress Period Name starts with:"
msgstr "进步的时期名称开头的："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:540
msgid "Progress Assessment starts with"
msgstr "进展评估开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:546
msgid "Doctors Note starts with"
msgstr "医生注意开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:552
msgid "Type starts with"
msgstr "类型开始为"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:565
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:580
msgid "Immunization Date"
msgstr "免疫日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:587
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:602
msgid "Medical Date"
msgstr "医学日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:609
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:624
msgid "Medical Alert Date"
msgstr "医疗警报日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:631
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:646
msgid "Nurse Visit Date"
msgstr "护士用餐日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:654
msgid "Alert starts with"
msgstr "警报开始与"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:660
msgid "Reason starts with"
msgstr "原因开始为"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:666
msgid "Result starts with"
msgstr "结果开始为"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:672
msgid "Nurse Visit Comments starts with"
msgstr "护士访问评论开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/GetStuList.fnc.php:681
msgid "Birthday Starts from"
msgstr "生日开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/HackingLog.php:32
msgid ""
"You're not allowed to use this program! This attempted violation has been "
"logged and your IP address was captured."
msgstr "你不允许使用此程序！这种企图违规的行为已记录您的IP地址被抓获。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Inputs.php:61
msgid "Day"
msgstr "日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Inputs.php:76
msgid "Month"
msgstr "本月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Inputs.php:84
msgid "Year"
msgstr "年"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/ListOutput.fnc.php:258
msgid "Relevance"
msgstr "相关"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/ListOutput.fnc.php:359
msgid "No"
msgstr "在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/ListOutput.fnc.php:359
msgid "were found"
msgstr "被发现"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/ListOutput.fnc.php:361
msgid "None were found."
msgstr "没有发现。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/ListOutput.fnc.php:462
msgid "were found."
msgstr "被发现。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/ListOutput.fnc.php:464
msgid "was found."
msgstr "被发现。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/ListOutput.fnc.php:481
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/miscExport.fnc.php:37
msgid "Next Grade at"
msgstr "下一级在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/PrepareDate.fnc.php:118
msgid "N/A"
msgstr "N / A"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:112
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:390
msgid "Alt ID"
msgstr "Alt键ID"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:116
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:394
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:272
msgid "Not Specified"
msgstr "未指定"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:146
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:165
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:185
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:219
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:424
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:443
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:463
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Search.fnc.php:497
msgid "No Value"
msgstr "无值"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:60
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:88
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:76
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:83
msgid "Missing Request"
msgstr "缺少请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:118
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:120
msgid "Days Absent"
msgstr "天缺席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:118
msgid "between"
msgstr "之间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:120
msgid "YTD"
msgstr "年初至今"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:120
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:146
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:173
msgid "Between"
msgstr "之间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:135
msgid "Weighted GPA"
msgstr "加权全球行动纲领“"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:136
msgid "Unweighted GPA"
msgstr "未加权全球行动纲领“"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:144
msgid "GPA between"
msgstr "全球行动纲领“之间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:146
msgid "Weighted"
msgstr "加权"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:146
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:166
msgid "Cumulative"
msgstr "累计"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:164
msgid "Class Rank between"
msgstr "之间的班级排名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:166
msgid "Class Rank"
msgstr "班级排名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:179
msgid " Report Card Grade"
msgstr "报告卡级别"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:191
msgid "Letter Grade"
msgstr "字母等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:191
msgid "Did not receive"
msgstr "没有收到"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:259
msgid "Ineligible"
msgstr "不合格"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:268
msgid "Activity:"
msgstr "活动时间："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:279
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/functions/Widgets.fnc.php:290
msgid "Mailing Labels"
msgstr "邮寄标签"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:29
msgid "Absence records were added for the selected students"
msgstr "增加了对选定的学生缺勤记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:30
msgid "You must choose at least one period and one student."
msgstr "您必须选择至少一个句点和一个学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:125
msgid "Add absence to periods"
msgstr "期间没有"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:132
msgid "Absence code"
msgstr "缺席代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:137
msgid "Absence reason"
msgstr "缺席的原因"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:149
msgid "S"
msgstr "S"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:149
msgid "M"
msgstr "中号"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:149
msgid "T"
msgstr "T"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:149
msgid "W"
msgstr "在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:149
msgid "Th"
msgstr "钍"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:149
msgid "F"
msgstr "F"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AddAbsences.php:188
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:187
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:197
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:206
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration.php:208
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration_fast.php:129
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DailySummary.php:198
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DailySummary_old.php:146
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration.php:282
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration.php:425
msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration.php:452
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration_fast.php:235
msgid "This student has no contact information."
msgstr "这名学生没有联系信息。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration.php:522
msgid "Not Present"
msgstr "不存在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration.php:548
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration_fast.php:317
msgid "None"
msgstr "没有"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration.php:550
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration_fast.php:319
msgid "Half-Day"
msgstr "半日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration.php:552
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration_fast.php:321
msgid "Full-Day"
msgstr "全天"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration_fast.php:127
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Administration_fast.php:193
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:120
msgid "Cannot delete because attendance codes are associated."
msgstr "无法删除有关联，因为出席代码。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:154
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:154
msgid "Short Name"
msgstr "短名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:154
msgid "Sort Order"
msgstr "排序"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:154
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:154
msgid "Default for Teacher"
msgstr "教师的预设"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:154
msgid "State Code"
msgstr "国家代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:186
msgid "Delete this category"
msgstr "删除这个类别"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:205
msgid "New Category Title"
msgstr "新的分类标题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:237
msgid "Teacher & Office"
msgstr "教师及办公室"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:237
msgid "Office Only"
msgstr "办公室只有"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:239
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:166
msgid "Present"
msgstr "目前"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:239
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:166
msgid "Absent"
msgstr "缺席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:239
msgid "Half"
msgstr "半"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:266
msgid "Max length for Title is 100"
msgstr "为标题的最大长度为100"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:269
msgid "Max length for Short Name is 50"
msgstr "短文件名的最大长度为50"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:272
msgid "Sort Order Code allows only numeric value"
msgstr "排序顺序代码只允许数值"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:286
msgid "Please enter the New Category Title"
msgstr "请输入新的分类标题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceCodes.php:287
msgid "Max length for Title is 10"
msgstr "为标题的最大长度为10"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:45
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:78
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:59
msgid "Search All Schools"
msgstr "搜索所有学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:60
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:79
msgid "All School"
msgstr "所有学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:125
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:139
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:125
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:139
msgid "Student Name"
msgstr "学生姓名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:125
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:139
msgid "Period Name"
msgstr "期间名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:125
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:139
msgid "Attendance Status"
msgstr "出勤状况"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:166
msgid "Total Attendance"
msgstr "总人次"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:166
msgid "Days Possible"
msgstr "天可能"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:166
msgid "ADA"
msgstr "ADA"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:166
msgid "Average Attendance"
msgstr "平均上座率"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/AttendanceData.php:166
msgid "Average Absent"
msgstr "平均缺席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DailySummary.php:115
msgid "All course periods"
msgstr "所有的课程期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DailySummary.php:116
msgid "All my course periods"
msgstr "我所有的课程期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DailySummary.php:117
msgid "Selected course period"
msgstr "所选课程的期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:114
msgid "The duplicate record(s) has been deleted."
msgstr "已被删除重复记录（S）。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:239
msgid "of"
msgstr "的"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:239
msgid "pages"
msgstr "网页"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:246
msgid "Student (Student ID)"
msgstr "学生（学生证）"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:247
msgid "Course (Course Period ID)"
msgstr "课程（课程期间ID）"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:248
msgid "Course Start Date"
msgstr "课程开始日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:249
msgid "Course End Date"
msgstr "课程结束日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:250
msgid "Attendance Date"
msgstr "出席会议日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:340
msgid "No Duplicates Found"
msgstr "找到无重复"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/DuplicateAttendance.php:352
msgid "No Students were found."
msgstr "没有学生被发现。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/FixDailyAttendance.php:31
msgid "From"
msgstr "从"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/FixDailyAttendance.php:32
msgid "When do you want to recalculate the daily attendance?"
msgstr "当你要重新计算每日出勤？"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/FixDailyAttendance.php:52
msgid "The Daily Attendance for that timeframe has been recalculated."
msgstr "该期限内的日常考勤，已经重新计算。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:31
msgid "Add Absence"
msgstr "添加缺席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:32
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:33
msgid "Attendance Report"
msgstr "出席报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:34
msgid "Average Daily Attendance"
msgstr "平均每日出勤"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:35
msgid "Average Attendance by Day"
msgstr "当日平均上座率"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:36
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:48
msgid "Attendance Chart"
msgstr "出席图"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:37
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:49
msgid "Absence Summary"
msgstr "缺席摘要"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:39
msgid "Utilities"
msgstr "公用事业"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:40
msgid "Recalculate Daily Attendance"
msgstr "重新计算每日出勤"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:41
msgid "Delete Duplicate Attendance"
msgstr "删除重复的考勤"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:42
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:53
msgid "Absences"
msgstr "缺席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Menu.php:59
msgid "Missing Attendance"
msgstr "失踪出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Missing_Attendance.php:89
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Missing_Attendance.php:89
msgid "Teachers have missing attendance data"
msgstr "教师缺少考勤数据"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Missing_Attendance.php:95
msgid "Period-Teacher"
msgstr "期教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Missing_Attendance.php:95
msgid "Period"
msgstr "期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Missing_Attendance.php:95
msgid "Periods"
msgstr "期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Percent.php:155
msgid "Attendance Possible"
msgstr "出席会议的可能"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Percent.php:155
msgid "Not Taken"
msgstr "不采取"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Percent.php:155
msgid "Avg Attendance"
msgstr "平均出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Percent.php:155
msgid "Avg Absent"
msgstr "平均缺席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Percent.php:160
msgid "Grade level"
msgstr "档次高低"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/Percent.php:160
msgid "Grade levels"
msgstr "级别"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/StudentSummary.php:185
msgid "Office Comment"
msgstr "办公室评论"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/StudentSummary.php:186
msgid "Teacher Comment"
msgstr "教师点评"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:50
msgid "JAN"
msgstr "JAN"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:52
msgid "FEB"
msgstr "二月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:54
msgid "MAR"
msgstr "MAR"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:56
msgid "APR"
msgstr "年利率"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:58
msgid "MAY"
msgstr "可能"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:60
msgid "JUN"
msgstr "六月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:62
msgid "JUL"
msgstr "七月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:64
msgid "AUG"
msgstr "八月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:66
msgid "SEP"
msgstr "SEP"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:68
msgid "OCT"
msgstr "华侨城"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:70
msgid "NOV"
msgstr "十一月"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:72
msgid "DEC"
msgstr "DEC"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:80
msgid "01"
msgstr "01"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:82
msgid "02"
msgstr "02"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:84
msgid "03"
msgstr "03"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:86
msgid "04"
msgstr "04"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:88
msgid "05"
msgstr "05"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:90
msgid "06"
msgstr "06"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:92
msgid "07"
msgstr "07"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:94
msgid "08"
msgstr "08"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:96
msgid "09"
msgstr "09"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:265
msgid "The selected date is not today"
msgstr "选定的日期是不是今天"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:275
msgid "You have taken attendance today for this period"
msgstr "您已出席今天这一时期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:280
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:289
msgid "Back to Missing Attendance List"
msgstr "回到失踪出席名单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:335
msgid "The selected date is not in a school quarter"
msgstr "选定的日期是不是在学校季度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TakeAttendance.php:348
msgid "You cannot take attendance for this period on this day"
msgstr "你不能把这一时期，在这一天出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TeacherCompletion.php:116
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/TeacherCompletion.php:144
msgid "Teacher"
msgstr "教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TeacherCompletion.php:126
msgid "Teacher who hasn't taken "
msgstr "老师谁不采取"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TeacherCompletion.php:126
msgid "attendance"
msgstr "出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Attendance/TeacherCompletion.php:126
msgid "Teachers who haven't taken "
msgstr "教师没有采取"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/Activities.php:96
msgid "Cannot delete because eligibility activities are associated."
msgstr "无法删除，因为资格活动相关。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/Activities.php:98
msgid "activity"
msgstr "活动"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/Activities.php:112
msgid "Begins"
msgstr "开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/Activities.php:112
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/Student.php:137
msgid "Ends"
msgstr "完"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/AddActivity.php:61
msgid "That activity has been added to the selected students."
msgstr "该活动已被添加到选定的学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/AddActivity.php:64
msgid "You must choose an activity."
msgstr "你必须选择一个活动。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/AddActivity.php:103
msgid "Add Activity to Selected Students"
msgstr "添加到选定的学生活动"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:61
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:75
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:61
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:75
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:61
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:75
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:61
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:75
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:61
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:75
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:61
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:75
msgid "Friday"
msgstr "（星期五）"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:61
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:75
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:148
msgid "Passing"
msgstr "传递"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:148
msgid "Borderline"
msgstr "边缘"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:148
msgid "Failing"
msgstr "否则"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:148
msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EnterEligibility.php:173
msgid "You can only enter eligibility from"
msgstr "您只能进入资格"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:89
msgid "AM"
msgstr "AM"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:89
msgid "PM"
msgstr "PM"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:108
msgid "Allow Eligibility Posting"
msgstr "允许资格发布"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/EntryTimes.php:113
msgid "To"
msgstr "要"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/Student.php:133
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/Student.php:137
msgid "Starts"
msgstr "启动"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/TeacherCompletion.php:151
msgid "Teacher who hasnt entered eligibility"
msgstr "老师谁hasn&#39;t进入资格"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Eligibility/TeacherCompletion.php:151
msgid "Teachers who havent entered eligibility"
msgstr "教师谁havent进入资格"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:34
msgid "Include Inactive Students"
msgstr "包括无效的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:55
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:55
msgid "Problem"
msgstr "问题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:55
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:55
msgid "Assignment"
msgstr "转让"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:55
msgid "Comment"
msgstr "如何"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:62
msgid "Missing"
msgstr "失踪"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:64
msgid "Excused"
msgstr "原谅"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:66
msgid "Negative!"
msgstr "负！"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/AnomalousGrades.php:68
msgid "Extra Credit"
msgstr "加分"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:223
msgid "assignment type"
msgstr "分配类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:228
msgid "Assignment Type cannot be deleted"
msgstr "分配类型不能被删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:229
msgid "back to Assignment Type"
msgstr "分配类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:272
msgid ""
"Gradebook Assignment cannot be deleted because it has other associations"
msgstr "成绩册的分配不能被删除，因为它具有其他协会"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:344
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:345
msgid "Apply to all Periods for this Course"
msgstr "适用于所有时期，本课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:349
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:405
msgid "Assignment Type"
msgstr "分配类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:351
msgid "Assigned"
msgstr "分配"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:352
msgid "Due"
msgstr "二"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:353
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:371
msgid "Percent of Final Grade"
msgstr "最终成绩的百分比"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:372
msgid "Percent Total"
msgstr "％的总"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Assignments.php:412
msgid "Assignment Types"
msgstr "作业类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:40
msgid "Calculate GPA for"
msgstr "计算全球行动纲领“详细资料"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:52
msgid "GPA based on a scale of "
msgstr "全球行动纲领“的基础上规模"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:57
msgid "GPA calculation modifies existing records."
msgstr "全球行动纲领“的计算修改现有的记录。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:57
msgid ""
"Weighted and unweighted GPA is calculated by dividing the weighted and "
"unweighted grade points configured for each letter grade (assigned in the "
"Report Card Codes setup program) by the base grading scale specified in the "
"school setup."
msgstr ""
"加权和不加权计算GPA是除以每个字母等级（报告卡代码安装程序分配）指定的比例由基"
"在学校设置分级配置的加权和不加权的等级分。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:59
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:68
msgid "GPA Calculation"
msgstr "全球行动纲领“的计算"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:59
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:68
msgid "Calculate GPA and Class Rank"
msgstr "计算GPA和班级排名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:67
msgid "GPA and class rank for"
msgstr "政府采购协定“和”类排名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/CalcGPA.php:67
msgid "has been calculated."
msgstr "已计算完毕。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:31
msgid "Exceptional"
msgstr "特殊"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:32
msgid "Satisfactory"
msgstr "满意"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:33
msgid "Needs Improvement"
msgstr "需要改进"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:35
msgid "1 - Excellent"
msgstr "1 - 优秀"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:35
msgid "Excellent"
msgstr "优秀的"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:36
msgid "2 - Very Good"
msgstr "2 - 非常好"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:36
msgid "Very Good"
msgstr "非常好"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:37
msgid "3 - Good"
msgstr "3 - 好"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:37
msgid "Good"
msgstr "好"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:38
msgid "4 - Fair"
msgstr "4 - 公平"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:38
msgid "Fair"
msgstr "博览会"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:39
msgid "5 - Poor"
msgstr "5 - 差"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:39
msgid "Poor"
msgstr "穷人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:40
msgid "6 - Failure..."
msgstr "6 - 失败... ..."

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:40
msgid "Failure..."
msgstr "失败... ..."

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/config.inc.php:40
msgid "Failure due to poor attendance"
msgstr "由于出勤率低"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:55
msgid "General"
msgstr "一般"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:66
msgid "Assignment Sorting"
msgstr "分配排序"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:66
msgid "Newest First"
msgstr "最新的先"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:66
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:66
msgid "Assigned Date"
msgstr "指定日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:66
msgid "Ungraded"
msgstr "非分"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:68
msgid "Weight Grades"
msgstr "重量等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:69
msgid "Assigned Date defaults to today"
msgstr "指定日期默认为今天"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:70
msgid "Due Date defaults to today"
msgstr "截止日期默认为今天"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:71
msgid "Calulate Eligibility using Cumulative Semester Grades"
msgstr "使用累积学期年级计算资格"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:72
msgid "Allowed maximum percent in Anomalous grades"
msgstr "异常等级允许的最大值％"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:73
msgid "Days until ungraded assignment grade appears in Parent"
msgstr "直到天叙级分配级出现在父"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:73
msgid "Student gradebook views"
msgstr "学生成绩册的意见"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:80
msgid "Default comment code"
msgstr "默认的注释代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:100
msgid "Score Breakoff Points"
msgstr "分数片断点"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:128
msgid "Final Grading Percentages"
msgstr "最终等级百分比"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:152
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:199
msgid "Total not 100%!"
msgstr "总不能100％！"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Configuration.php:172
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:288
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:300
msgid "Exam"
msgstr "考试"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/DeletePromptX.fnc.php:50
msgid "Are You Sure You Want to"
msgstr "你确定要"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditHistoryMarkingPeriods.php:92
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditHistoryMarkingPeriods.php:128
msgid "History Marking Period"
msgstr "历史标记期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditHistoryMarkingPeriods.php:111
msgid "Grade Post Date"
msgstr "等级发布日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditHistoryMarkingPeriods.php:112
msgid "School Year"
msgstr "学校年度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditHistoryMarkingPeriods.php:128
msgid "History Marking Periods"
msgstr "历史评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditHistoryMarkingPeriods.php:170
msgid "semester"
msgstr "假期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditHistoryMarkingPeriods.php:170
msgid "quarter"
msgstr "季"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:30
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FixGPA.php:29
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/GPARankList.php:29
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/GradeBreakdown.php:29
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRoll.php:29
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRollSetup.php:29
msgid "Gradebook"
msgstr "成绩册"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:60
msgid "Marking Period"
msgstr "评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:79
msgid "This Marking Periods has been updated"
msgstr "此标志期间已更新"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:189
msgid "Add another marking period"
msgstr "添加另一个标志"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:196
msgid "MARKING PERIOD"
msgstr "评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:196
msgid "WEIGHTED GPA"
msgstr "加权全球行动纲领“"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:196
msgid "UNWEIGHTED GPA"
msgstr "未加权的全球行动纲领“"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:199
msgid "Grade Level"
msgstr "年级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:214
msgid "New Marking Period"
msgstr "新的评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:228
msgid "Credits"
msgstr "积分"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:242
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:262
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:243
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:245
msgid "GP Value"
msgstr "GP值"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:246
msgid "Unweighted GP Value"
msgstr "未加权GP值"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:247
msgid "Grade Scale"
msgstr "档次，上规模"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:263
msgid "Credit Attempted"
msgstr "信用未遂"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:264
msgid "Credit Earned"
msgstr "信用酣畅"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:265
msgid "Credit Category"
msgstr "信用分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/EditReportCardGrades.php:287
msgid "Remove Marking Period"
msgstr "删除评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FDFReportCards.php:92
msgid "You must choose at least one marking period"
msgstr "您必须至少选择一个标记期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:202
msgid "You must choose at least one student and marking period"
msgstr "您必须选择至少有一名学生，标志着时期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:224
msgid "Include on Grade List:"
msgstr "包括甲级名单："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:231
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:232
msgid "Percents"
msgstr "％"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:234
msgid "Year-to-date Daily Absences"
msgstr "新年到每日缺勤日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:235
msgid "Daily Absences this quarter"
msgstr "本季度每日缺勤"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:237
msgid "Other Attendance Year-to-date:"
msgstr "其他出席年到日期："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:241
msgid "Other Attendance this quarter:"
msgstr "其他出席本季度："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:246
msgid "Period-by-period absences"
msgstr "期期缺席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FinalGrades.php:326
msgid "Create Grade Lists for Selected Students"
msgstr "创建选定的学生级列表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FixGPA.php:42
msgid "When do you want to recalculate the running GPA numbers"
msgstr "当你要重新计算正在运行的全球行动纲领“的数字"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FixGPA.php:52
msgid "The grades for"
msgstr "年级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FixGPA.php:52
msgid "has been recalculated."
msgstr "重新计算。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/FixGPA.php:53
msgid "When do you want to recalculate the running GPA numbers?"
msgstr "当你想重新运行的全球行动纲领“的数字呢？"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/GradeBreakdown.php:60
msgid "Teachers"
msgstr "教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRoll.php:166
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRoll.php:190
msgid "Create Honor Roll for Selected Students"
msgstr "创建选定的学生荣誉辊"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRoll.php:170
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRoll.php:171
msgid "List"
msgstr "名单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRollSetup.php:103
msgid "Honor Roll"
msgstr "荣誉榜"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRollSetup.php:104
msgid "Breakoff"
msgstr "片断"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/HonorRollSetup.php:111
msgid "Honor Roll Setup"
msgstr "光荣榜设置"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:31
msgid "GradeBook"
msgstr "成绩册"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:522
msgid "Grade reporting is open for this marking period"
msgstr "级报告是此标记期间开放"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:522
msgid "You can edit these grades"
msgstr "您可以编辑这些职系"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:522
msgid "Grade reporting begins on"
msgstr "级报告开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:524
msgid "Grade reporting is not open for this marking period"
msgstr "级报告是不开放此标记期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:524
msgid "Grade reporting starts on"
msgstr "级报告开始"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:524
msgid "and ends on"
msgstr "上完"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:526
msgid "These grades are complete"
msgstr "这些成绩是完整的"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:526
msgid "Grade reporting ended for this marking period on"
msgstr "此标志上一级报告结束"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:535
msgid "Assign Percents"
msgstr "分配百分比"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:537
msgid "Assign Letters"
msgstr "分配快报"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:542
msgid "Get Gradebook Grades"
msgstr "取得成绩册档次"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:551
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:565
msgid "Percent"
msgstr "％的"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:565
msgid "Assign Grade"
msgstr "分配级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/InputFinalGrades.php:567
msgid "Assign Percent"
msgstr "分配百分比"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:33
msgid "Fast Transcripts"
msgstr "快速成绩单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:37
msgid "Student Final Grades"
msgstr "学生最终的成绩"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:41
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:63
msgid "Report Card Grades"
msgstr "报告卡等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:42
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:64
msgid "Report Card Comments"
msgstr "报告卡评​​论"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:45
msgid "Recalculate GPA Numbers"
msgstr "重新计算全球行动纲领“的数字"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:46
msgid "Edit Report Card Grades"
msgstr "编辑报告卡等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:47
msgid "Edit Historical Marking Periods"
msgstr "编辑历史阅卷期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:56
msgid "Anomalous Grades"
msgstr "异常等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:60
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:69
msgid "Final Grades"
msgstr "最终的成绩"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:68
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:77
msgid "Gradebook Grades"
msgstr "成绩册牌号"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Menu.php:72
msgid "GPA / Class Rank"
msgstr "GPA /类排名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ProgressReports.php:76
msgid "Student Progress Report"
msgstr "学生的学习进度报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ProgressReports.php:80
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardComments.php:160
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ProgressReports.php:122
msgid "Total"
msgstr "共有"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ProgressReports.php:136
msgid "You must choose at least one student."
msgstr "您必须至少选择一个学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ProgressReports.php:154
msgid "Exclude Ungraded E/C Assignments"
msgstr "排除非分E / C分配"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ProgressReports.php:156
msgid "Exclude Ungraded Assignments Not Due"
msgstr "排除不是由于非分分配"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ProgressReports.php:175
msgid "Create Progress Reports for Selected Students"
msgstr "创建选定的学生的工作进度报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardComments.php:90
msgid "Cannot delete because report card comments are associated."
msgstr "无法删除，因为相关的报告卡意见。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardComments.php:124
msgid "This course is not graded."
msgstr "这当然是不分级。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardComments.php:135
msgid "All Courses"
msgstr "全部课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardGrades.php:113
msgid "Cannot delete because student grades are associated."
msgstr "无法删除，因为学生成绩相关。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardGrades.php:117
msgid "Report Card Grade"
msgstr "报告卡级别"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardGrades.php:123
msgid "Report Card Grading Scale"
msgstr "报告卡分级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardGrades.php:192
msgid "Order"
msgstr "订购"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardGrades.php:215
msgid "Gradescale"
msgstr "Gradescale"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCardGrades.php:215
msgid "Scale Value"
msgstr "比例值"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCards.php:307
msgid "Missing grades or No Students were found."
msgstr "失踪等级或没有学生被发现。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCards.php:310
msgid "You must choose at least one student and marking period."
msgstr "您必须选择至少有一名学生，标志着时期。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCards.php:326
msgid "Include on Report Card"
msgstr "包括报告卡"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCards.php:339
msgid "Other Attendance Year-to-date"
msgstr "其他出席年最新"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCards.php:343
msgid "Other Attendance this quarter"
msgstr "其他出席本季度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/ReportCards.php:434
msgid "Create Report Cards for Selected Students"
msgstr "创建选定的学生报告卡"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/StudentGrades.php:74
msgid "Totals"
msgstr "总计"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/StudentGrades.php:74
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/StudentGrades.php:76
msgid "Course Title"
msgstr "课程名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/StudentGrades.php:76
msgid "Letter"
msgstr "信"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/StudentGrades.php:76
msgid "Grade Range"
msgstr "等级范围"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/TeacherCompletion.php:103
msgid "Teacher who hasnt entered grades"
msgstr "老师谁hasn&#39;t进入等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/TeacherCompletion.php:103
msgid "Teachers who havent entered grades"
msgstr "教师谁havent进入等级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Transcripts.php:413
msgid "Cumulative GPA"
msgstr "累计全球行动纲领“"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Transcripts.php:413
msgid "Total Credit Attempted"
msgstr "尝试信贷总额"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Transcripts.php:413
msgid "Total Credit Earned"
msgstr "赚取信贷总额"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Transcripts.php:605
msgid "Include Student Picture"
msgstr "包括学生图片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Grades/Transcripts.php:643
msgid "Create Transcripts for Selected Students"
msgstr "创建选定的学生记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Calendar.php:295
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:59
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:154
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:235
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:342
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/ChooseRequest.php:45
msgid "Not Requested"
msgstr "没有要求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "First"
msgstr "第一"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "First Initial"
msgstr "第一个字母"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Middle"
msgstr "中东"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Rolling / Retention Options"
msgstr "滚动/保存选项"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Alternate ID"
msgstr "替代标识"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "DOB"
msgstr "出生日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Email ID"
msgstr "电子邮件ID"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:179
msgid "Zip Code"
msgstr "邮编"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:179
msgid "Mailing City"
msgstr "邮寄市"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:179
msgid "Mailing State"
msgstr "邮寄国家"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:63
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:179
msgid "Mailing Zipcode"
msgstr "邮寄邮政编码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:70
msgid " Teacher - Room"
msgstr "教师 - 客房"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:176
msgid "Last, Common"
msgstr "最后，常见"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:224
msgid "Teacher - Room"
msgstr "教师 - 客房"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Export.php:231
msgid "Select Fields To Generate Report"
msgstr "选择字段生成报表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:44
msgid "User:"
msgstr "用户名："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:44
msgid "Last login:"
msgstr "最后登录："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:52
msgid "Role: Administrator"
msgstr "角色：管理员"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:59
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:154
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:235
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:342
msgid "Date Posted"
msgstr "发布日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:59
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:154
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:235
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:342
msgid "Note"
msgstr "注意："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:68
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:163
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:244
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:351
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:68
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:163
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:244
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:351
msgid "Upcoming Event"
msgstr "活动预告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:68
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:163
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:244
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:351
msgid "Upcoming Events"
msgstr "活动预告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:112
msgid ""
"Warning!! - Teachers have missing attendance. Go to : Users -> Teacher "
"Programs -> Missing Attendance"
msgstr "警告！ - 教师缺少出席。转到：用户 - &gt;教师程序 - &gt;缺少出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:147
msgid "Role: Teacher"
msgstr "角色：教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:204
msgid "Period -Teacher"
msgstr "期教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:228
msgid "Role: Parent"
msgstr "角色：家长"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Portal.php:335
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:185
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:193
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:217
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:237
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:242
msgid "Cell Phone"
msgstr "手机"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:186
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:194
msgid "Workplace"
msgstr "工作场所"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:189
msgid ""
"Information about your spouse or significant other residing with you:</"
"B><BR><small>Leave this section blank if you are separated."
msgstr ""
"你的配偶或其他重要的与你居住的信息： <BR> <small>离开本节空白，如果你是分开</"
"small>的。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:202
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:221
msgid "ST"
msgstr "意法半导体"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:203
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:222
msgid "Zip"
msgstr "邮编"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:232
msgid "Other Contacts"
msgstr "其他联系方式"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:236
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:241
msgid "Relation to Student"
msgstr "有关学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:252
msgid "Birthdate"
msgstr "生日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:255
msgid "SSN"
msgstr "SSN"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:278
msgid "Physician"
msgstr "医师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:279
msgid "Physician Phone"
msgstr "医师电话"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:280
msgid "Preferred Hospital"
msgstr "首选医院"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/Registration.php:281
msgid "Medical Comments"
msgstr "医疗评论"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/misc/ViewContact.php:40
msgid "This person has no information in the system."
msgstr "此人没有在系统中的信息。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Reports/Students.php:117
msgid "Find a Student"
msgstr "寻找学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Reports/Students.php:119
msgid "Search Criteria"
msgstr "搜索条件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Reports/Students.php:156
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassLists.php:144
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassPictures.php:191
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/AddDrop.php:55
msgid "Sorry! No Students were selected"
msgstr "对不起！没有学生被选中"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/AddDrop.php:74
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/AddDrop.php:89
msgid "Enrolled"
msgstr "登记"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/AddDrop.php:74
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/AddDrop.php:89
msgid "Dropped"
msgstr "掉落"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/AddDrop.php:90
msgid "Schedule Record"
msgstr "定时录像"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/AddDrop.php:90
msgid "Schedule Records"
msgstr "附表记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/AddDrop.php:94
msgid "Create Add/Drop Report for Selected Students"
msgstr "创建添加/ DROP选定的学生报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:43
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:43
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassLists.php:114
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassPictures.php:159
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:66
msgid "SUBJECT_ID"
msgstr "SUBJECT_ID"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:66
msgid "COURSE_ID"
msgstr "COURSE_ID"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:66
msgid "COURSE_PERIOD_ID"
msgstr "COURSE_PERIOD_ID"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:67
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:67
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassLists.php:189
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassPictures.php:235
msgid "Course Periods"
msgstr "课程期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:425
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:393
msgid "Takes Attendance"
msgstr "注意到出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:426
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:394
msgid "Affects Honor Roll"
msgstr "影响荣誉榜"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:427
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:395
msgid "Affects Class Rank"
msgstr "影响班级排名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:428
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:396
msgid "Gender Restriction"
msgstr "性别的限制"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:451
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:419
msgid "Allow Teacher Gradescale"
msgstr "允许教师Gradescale"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:474
msgid "Parent Course Period"
msgstr "家长课程期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:542
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:505
msgid "New Subject"
msgstr "新主题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Courses.php:593
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:57
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:556
msgid "Subjects"
msgstr "主题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:396
msgid "Male"
msgstr "邪恶"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:396
msgid "Female"
msgstr "女"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:467
msgid "New Course"
msgstr "新课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/CoursesforWindow.php:639
msgid "Available Seats"
msgstr "可提供座位数"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/IncompleteSchedules.php:83
msgid "Student with an incomplete schedule"
msgstr "学生一个不完整的时间表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/IncompleteSchedules.php:84
msgid "Students with incomplete schedules"
msgstr "学生不完整的时间表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassDrops.php:74
msgid "Selected students have been dropped from the course period"
msgstr "从课程期间选定的学生已下降"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassDrops.php:77
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:122
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:386
msgid "You must choose a Course"
msgstr "你必须选择一门课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassDrops.php:89
msgid "Course to Drop"
msgstr "课程下降"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassDrops.php:99
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:149
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:411
msgid "Choose a Course"
msgstr "选择课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassDrops.php:100
msgid "Drop Date"
msgstr "掉落日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassDrops.php:145
msgid "Drop Course for Selected Students"
msgstr "对选定的学生掉落课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:62
msgid "Duplicate Entry.Request already exists"
msgstr "复制Entry.Request已经存在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:69
msgid "That course has been added as a request for the selected students."
msgstr "该课程已被添加为选定的学生的要求。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:115
msgid "Wrong Teacher Selection"
msgstr "教师选择错误"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:137
msgid "Request to Add"
msgstr "请求补充"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:151
msgid "With"
msgstr "随着"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:166
msgid "Without"
msgstr "没有"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassRequests.php:206
msgid "Add Reqest to Selected students"
msgstr "添加Reqest到选定的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:51
msgid ""
"You cannot schedule a student into that course during the marking period "
"that you chose.  This course meets on "
msgstr "您不能按期到该课程的学生在标记期间，您选择。这当然符合上"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:213
msgid "That course has been added to the selected students' schedules."
msgstr "该课程已被添加到选定的学生的时间表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:220
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:300
msgid "Manual Override"
msgstr "手动操作"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:293
msgid "That course has been added to the selected students schedules."
msgstr "该课程已被添加到选定的学生时间表。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:401
msgid "Course to Add"
msgstr "课程添加"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:412
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:462
msgid "Add Course to Selected Students"
msgstr "添加到选定的学生的课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:504
msgid "Click on the number of seats to edit and click update"
msgstr "的议席数目，点击编辑，然后点击更新"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/MassSchedule.php:504
msgid "Total Seats"
msgstr "共有座位"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:36
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:53
msgid "Print Schedules"
msgstr "打印附表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:37
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:54
msgid "Print Class Lists"
msgstr "打印类列表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:38
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:55
msgid "Print Class Pictures"
msgstr "打印类图片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:40
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:62
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:69
msgid "Schedule Report"
msgstr "附表报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:41
msgid "Requests Report"
msgstr "请报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:42
msgid "Unfilled Requests"
msgstr "未完成的请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:43
msgid "Incomplete Schedules"
msgstr "不完整的附表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:44
msgid "Add / Drop Report"
msgstr "添加/删除报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:47
msgid "Run Scheduler"
msgstr "运行调度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Menu.php:60
msgid "Class Pictures"
msgstr "类图片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassLists.php:61
msgid "Teacher Class List"
msgstr "老师上课名单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassLists.php:64
msgid "Teacher Name"
msgstr "老师的名字"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassLists.php:66
msgid "Course Program Name"
msgstr "的课程名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassLists.php:68
msgid "Course Period Name"
msgstr "课程期间名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassLists.php:191
msgid "Create Class Lists for Selected Course Periods"
msgstr "创建所选课程期的类别列出"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassPictures.php:66
msgid "Student Class Pictures"
msgstr "学生课堂图片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassPictures.php:136
msgid "Include Teacher"
msgstr "包括教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassPictures.php:137
msgid "Legal Size Paper"
msgstr "Legal尺寸的纸张"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassPictures.php:138
msgid "Use Last Years if Missing"
msgstr "过去几年中，如果缺少"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintClassPictures.php:148
msgid "Create Class Pictures for Selected Course Periods"
msgstr "创建所选课程期的类图片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintRequests.php:43
msgid "With Teacher"
msgstr "与教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintRequests.php:43
msgid "In Period"
msgstr "期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintRequests.php:43
msgid "Not with Teacher"
msgstr "不与教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintRequests.php:43
msgid "Not in Period"
msgstr "不期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintRequests.php:60
msgid "Student Print Request"
msgstr "学生打印请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintRequests.php:81
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintSchedules.php:90
msgid "Student Grade"
msgstr "学生成绩"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintRequests.php:85
msgid "Student Mailling Label"
msgstr "学生Mailling标签"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintSchedules.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:226
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/ScheduleReport.php:126
msgid "Period - Teacher"
msgstr "周期 - 教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintSchedules.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:226
msgid "Term"
msgstr "长期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintSchedules.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:85
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:337
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:446
msgid "Days"
msgstr "天"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintSchedules.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:337
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintSchedules.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:226
msgid "Room"
msgstr "室"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/PrintSchedules.php:46
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Requests.php:118
msgid "Select Subject"
msgstr "选择主题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Requests.php:135
msgid "Add a Request"
msgstr "添加一个请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Requests.php:144
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/ScheduleReport.php:104
msgid "Requests"
msgstr "请"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Requests.php:192
msgid "On"
msgstr "在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Requests.php:192
msgid "Not on"
msgstr "不上"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/RequestsReport.php:30
msgid "Number of Requests"
msgstr "请求数"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/RequestsReport.php:30
msgid "Seats"
msgstr "座椅"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:177
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:185
msgid "Include Inactive Courses"
msgstr "包括非活动课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:224
msgid "Add a Course"
msgstr "新增的课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:226
msgid "Days of Week"
msgstr "星期几"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:243
msgid "Print Schedule"
msgstr "打印附表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:301
msgid "There is already a course scheduled in that period."
msgstr "已经在这期间安排了课程。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Schedule.php:457
msgid "There is a conflict. You cannot add this course period."
msgstr "有冲突。您不能添加这门课程的时期。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Scheduler.php:85
msgid "Confirm Scheduler Run"
msgstr "确认调度运行"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Scheduler.php:85
msgid "Are you sure you want to run the scheduler?"
msgstr "你确定你要运行调度吗？"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Scheduler.php:88
msgid "Schedule Unscheduled Requests"
msgstr "附表不定期请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Scheduler.php:93
msgid "Delete Current Schedules"
msgstr "删除当前计划"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Scheduler.php:100
msgid "Scheduler Progress"
msgstr "调度进展"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Scheduler.php:490
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/ScheduleReport.php:53
msgid "List Students"
msgstr "名单的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/ScheduleReport.php:53
msgid "List Unscheduled Students"
msgstr "名单不定期学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/ScheduleReport.php:104
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/ScheduleReport.php:126
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Search.inc.php:170
msgid "Expanded View"
msgstr "扩展视图"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Search.inc.php:172
msgid "Original View"
msgstr "原始视图"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Search.inc.php:183
msgid "Family"
msgstr "家庭"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/Search.inc.php:184
msgid "Families"
msgstr "家庭"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/StudentScheduleReport.php:243
msgid "No Records were found."
msgstr "没有记录被找到。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/StudentScheduleReport.php:255
msgid "Please select the Marking Period"
msgstr "请选择评分期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/StudentScheduleReport.php:413
msgid "No Schedule Found"
msgstr "找到无调度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/StudentScheduleReport.php:432
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:359
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:157
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/UnfilledRequests.php:40
msgid "Unscheduled Request"
msgstr "不定期请求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/UnfilledRequests.php:41
msgid "Unscheduled Requests"
msgstr "不定期请"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/__Requests.php:66
msgid "No weight was selectd for "
msgstr "没有重量是selectd"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Scheduling/__Requests.php:71
msgid " does not have a weight of "
msgstr "没有重量"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:34
msgid "List of Events"
msgstr "事件名单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:36
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:368
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:56
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:136
msgid "Default Calendar for this School"
msgstr "这所学校的默认日历"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:57
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:442
msgid "Create a new calendar"
msgstr "创建一个新的日历"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:96
msgid "Cannot delete because calendars are associated."
msgstr "无法删除，因为日历相关。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:138
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:442
msgid "Edit this calendar"
msgstr "编辑此日历"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:281
msgid "New Event"
msgstr "新事件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:359
msgid "Back to Calendar"
msgstr "返回到日历"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:442
msgid "Delete this calendar"
msgstr "删除此日历"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Calendar.php:444
msgid "List Events"
msgstr "列表事件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:29
msgid "Report Card Grade Codes"
msgstr "报告卡级别代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:29
msgid "Report Card Comment Codes"
msgstr "报告卡评​​论代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:29
msgid "Eligibility Activity Codes"
msgstr "资格活动代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:29
msgid "Grade Levels"
msgstr "级别"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:31
msgid "New Schools Title"
msgstr "新学校标题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:38
msgid "School information has been copied successfully"
msgstr "学校的信息已复制成功"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:42
msgid "Confirm Copy School"
msgstr "确认复制学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:42
msgid "Are you sure you want to copy the data for "
msgstr "您确定要复制的数据"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:42
msgid "to a new school"
msgstr "一所新学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:58
msgid "The data have been copied to a new school called"
msgstr "数据已经复制到一个新的学校称为"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CopySchool.php:58
msgid "To finish the operation, click OK button"
msgstr "完成操作，点击OK按钮"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:68
msgid "Number of Credits"
msgstr "的积分数"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:81
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:337
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:446
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:100
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:103
msgid "Grading Scale"
msgstr "等级量表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:103
msgid "Not Graded"
msgstr "不分级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:113
msgid "No Calendar Selected"
msgstr "日历中选择"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:118
msgid "Half Day"
msgstr "半日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:128
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:130
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:134
msgid "Parent Course"
msgstr "家长课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:130
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:134
msgid "No Parent Course Selected"
msgstr "选择无父课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:135
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:136
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:151
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:178
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:206
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:236
msgid "All"
msgstr "所有"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:178
msgid "Select Marking Period: "
msgstr "选择评分期："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:246
msgid "No Class List Found"
msgstr "未找到类列表"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:282
msgid "All available classes"
msgstr "所有可用的类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:288
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:295
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:300
msgid "All available classes for"
msgstr "所有可用的类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:341
msgid "Course Catalog"
msgstr "课程目录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/CourseCatalog.php:446
msgid "Class Name"
msgstr "类名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Courses.php:422
msgid "Subject cannot be deleted."
msgstr "主题不能被删除。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Courses.php:540
msgid " - New Period"
msgstr "- 新时期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Courses.php:563
msgid "Secondary Teacher"
msgstr "中学教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Failure_count.php:52
msgid "No. of login failures allowed before account is disabled"
msgstr "登录失败号之前允许的帐户已被禁用"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/GradeLevels.php:83
msgid "Cannot delete because grade levels are associated."
msgstr "无法删除，因为级别相关。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/GradeLevels.php:85
msgid "grade level"
msgstr "级水平"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/GradeLevels.php:99
msgid "Next Grade"
msgstr "下一级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:46
msgid "New Year"
msgstr "新年"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:52
msgid "New Semester"
msgstr "新学期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:64
msgid "New Progress Period"
msgstr "新进​​展期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:251
msgid "Marking period cannot be deleted because it has other associations."
msgstr "阅卷期间不能被删除，因为它具有其他协会。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:305
msgid "Grade Posting Begins"
msgstr "开始级发布"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:307
msgid "Grade Posting Ends"
msgstr "级发布完"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:384
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:391
msgid "Semester"
msgstr "假期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:391
msgid "Semesters"
msgstr "学期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:417
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:423
msgid "Quarter"
msgstr "季"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:423
msgid "Quarters"
msgstr "宿舍"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:448
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:454
msgid "Progress Period"
msgstr "进步的时期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/MarkingPeriods.php:454
msgid "Progress Periods"
msgstr "进展期间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Menu.php:32
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Rollover.php:39
msgid "Calendars"
msgstr "日历"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Menu.php:39
msgid "System Preference"
msgstr "系统偏好"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Menu.php:41
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Menu.php:52
msgid "Course Manager"
msgstr "课程经理"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Menu.php:43
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Menu.php:54
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PrintCatalog.php:114
msgid "Print Catalog by Term"
msgstr "通过定期的印刷目录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Menu.php:44
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Menu.php:55
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PrintAllCourses.php:106
msgid "Print all Courses"
msgstr "打印所有课程"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Periods.php:195
msgid "Cannot delete because periods are associated."
msgstr "无法删除，因为期间相关。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Periods.php:197
msgid "period"
msgstr "期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Periods.php:220
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Periods.php:220
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Periods.php:220
msgid "Used for"
msgstr "用于"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Periods.php:220
msgid "Ignore for"
msgstr "忽略"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PortalNotes.php:189
msgid "message"
msgstr "消息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PortalNotes.php:203
msgid "Publishing Options"
msgstr "发布选项"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PortalNotes.php:285
msgid "Visible Between:"
msgstr "可见之间："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PortalNotes.php:293
msgid "Visible To:"
msgstr "可见："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PortalNotes.php:294
msgid "Administrator w/Custom"
msgstr "管理员瓦特/自定义"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PortalNotes.php:294
msgid "Teacher w/Custom"
msgstr "教师瓦特/自定义"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PortalNotes.php:294
msgid "Parent w/Custom"
msgstr "家长瓦特/自定义"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PrintAllCourses.php:107
msgid "Report Generated"
msgstr "报表生成"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PrintCatalog.php:64
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PrintCatalog.php:68
msgid "Course catalog"
msgstr "课程目录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PrintCatalog.php:133
msgid "Select Term"
msgstr "选择期限"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/PrintCatalog.php:143
msgid "Report generated for all Terms"
msgstr "报告的所有条款产生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Rollover.php:39
msgid "Student Enrollment Codes"
msgstr "招生代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Rollover.php:44
msgid ""
"You <i>must</i> roll users, school periods, marking periods, calendars, and "
"report card<br>codes at the same time or before rolling courses<BR><BR>* You "
"<i>must</i> roll courses at the same time or before rolling report card "
"comments<BR><BR>Red items have already have data in the next school year "
"(They might have been rolled).<BR><BR>Rolling red items will delete already "
"existing data in the next school year."
msgstr ""
"您<i>必须</i>辊用户，学校时期，标志着期间，日历，和成绩单<br>在同一时间或前滚"
"课程代码<BR><BR> *您<i>必须</i>滚动课程的同时或之前滚动报告卡意见<BR><BR>红色"
"的项目已经有在下一学年的数据（他们可能已经推出）。 <BR><BR>滚动红色的项目，将"
"在下一学年中删除已经存在的数据。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Rollover.php:57
msgid "Confirm Rollover"
msgstr "确认展期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Rollover.php:57
msgid "Are you sure you want to roll the data for "
msgstr "你确定要推出的数据"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Rollover.php:57
msgid " to the next school year?"
msgstr "下一学年？"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Rollover.php:234
msgid "Can't write to file"
msgstr "无法写入文件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:180
msgid "School Name"
msgstr "学校名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:184
msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮编/邮编"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:186
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:187
msgid "Principal"
msgstr "主"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:188
msgid "Base Grading Scale"
msgstr "基本分级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:189
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:190
msgid "CEEB"
msgstr "CEEB"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:193
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/Schools.php:196
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/User_activity_days.php:52
msgid "Maximum inactive days allowed before account is disabled"
msgstr "最大不活跃的天之前允许的帐户已被禁用"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:35
msgid "Please enter the title"
msgstr "请输入标题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:36
msgid "Max length for title is 50'"
msgstr "为标题的最大长度为50“"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:38
msgid "Please enter the Short Name"
msgstr "请输入短名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:39
msgid "Max length for Short Name is 10"
msgstr "短文件名的最大长度为10"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:41
msgid "Max length for Short Order is 5"
msgstr "很短的时间内的最大长度为5"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:42
msgid "Enter Only Numeric Value"
msgstr "只输入数字值"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:149
msgid "Please enter the Start Date"
msgstr "请输入开始日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:162
msgid "Please Enter the End Date"
msgstr "请输入结束日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/School_Setup/validation_markingperiods.php:191
msgid "Please enter the Grade Posting Start Date"
msgstr "请输入级发布开始日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddDrop.php:55
msgid "Enrollment Record"
msgstr "招生记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddDrop.php:55
msgid "Enrollment Records"
msgstr "招生记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:202
msgid "New Address Field"
msgstr "新的地址栏"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:204
msgid "New Address Field Category"
msgstr "新的地址栏分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:247
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:335
msgid "Address Field Category"
msgstr "地址栏分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:255
msgid ""
"Pull-Down/Auto Pull-Down/Coded Pull-Down/Select Multiple Choices<BR>* one "
"per line"
msgstr "Pull-Down/Auto Pull-Down/Coded Pull-Down/Select多选题<BR> *每行一个。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:258
msgid "for dates: YYYY-MM-DD"
msgstr "日期：YYYY - MM - DD"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:258
msgid "for checkboxes"
msgstr "对于复选框"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:289
msgid "Note: All unchecked means applies to all addresses"
msgstr "注：所有未选中的手段适用于所有地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:335
msgid "Address Field Categories"
msgstr "地址栏分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:357
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:366
msgid "Address Field"
msgstr "地址栏"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:357
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:340
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:366
msgid "Address Fields"
msgstr "地址字段"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Auto Pull-Down"
msgstr "自动拉断"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Edit Pull-Down"
msgstr "编辑拉断"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Pull-Down"
msgstr "下拉"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Coded Pull-Down"
msgstr "编码拉断"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Number"
msgstr "数"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Long Text"
msgstr "长文本"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddressFields.php:377
msgid "Select Multiple"
msgstr "选择多"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddUsers.php:41
msgid ""
"The selected user's profile now includes access to the selected students"
msgstr "现在选定的用户的个人资料包括访问选定的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AddUsers.php:96
msgid "Add Selected Parents"
msgstr "新增选取的父母"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AdvancedReport.php:43
msgid "Student Advanced Report"
msgstr "学生高级报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AdvancedReport.php:43
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:153
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:70
msgid "Powered by openSIS"
msgstr "技术支持由openSIS"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AdvancedReport.php:76
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AdvancedReport.php:117
msgid "Create Report for Selected Students"
msgstr "创建选定的学生报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AdvancedReport.php:110
msgid "Include courses active as of"
msgstr "包括课程的积极作为"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AdvancedReport.php:130
msgid "Include courses active as of "
msgstr "包括课程的积极作为"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AssignOtherInfo.php:40
msgid ""
"The date you specified is not valid, so was not used.  The other data was "
"saved"
msgstr "您指定的日期是无效的，所以没有被使用。其他数据被保存"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AssignOtherInfo.php:81
msgid "No data was entered"
msgstr "没有数据输入"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AssignOtherInfo.php:89
msgid "The specified information was applied to the selected students"
msgstr "指定的信息应用到选定的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AssignOtherInfo.php:96
msgid "You must choose at least one field and one student"
msgstr "您必须选择至少一个字段和一个学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AssignOtherInfo.php:193
msgid "Rolling Retention / Options"
msgstr "滚石保留/选项"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AssignOtherInfo.php:196
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:174
msgid "Retain"
msgstr "保留"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/AssignOtherInfo.php:196
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:170
msgid "Do not enroll after this school year"
msgstr "不要参加本学年后"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/ChangePassword.php:11
msgid "Please Type The Password"
msgstr "请键入密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/ChangePassword.php:29
msgid "Password Sucessfully Changed"
msgstr "密码已成功更改"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/ChangePassword.php:34
msgid "Please Retype Password"
msgstr "请重新输入密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/ChangePassword.php:40
msgid "Password Does'nt Exist"
msgstr "密码Does&#39;nt存在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/ChangePassword.php:60
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:61
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/ChangePassword.php:63
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/ChangePassword.php:64
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/ChangePassword.php:65
msgid "Retype Password"
msgstr "重新输入密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:45
msgid "Father"
msgstr "父亲"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:45
msgid "Mother"
msgstr "母亲"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:45
msgid "Step Mother"
msgstr "继母"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:45
msgid "Step Father"
msgstr "继父"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:45
msgid "Grandmother"
msgstr "祖母"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:45
msgid "Grandfather"
msgstr "祖父"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:45
msgid "Legal Guardian"
msgstr "法定监护人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:45
msgid "Other Family Member"
msgstr "其他家庭成员"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:47
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:293
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:347
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:410
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/config.inc.php:47
msgid "Employer"
msgstr "雇主的"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/EnrollmentCodes.php:78
msgid "Cannot delete because enrollment codes are associated."
msgstr "无法删除，因为相关的招生代码。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/EnrollmentCodes.php:102
msgid "Enrollment Code"
msgstr "注册代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/EnrollmentCodes.php:102
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:46
msgid "Enrollment Codes"
msgstr "招生代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:171
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:130
msgid "Common Name"
msgstr "通用名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:176
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:135
msgid "Social Security"
msgstr "社会保障"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:179
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:183
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:142
msgid "Language Spoken"
msgstr "语言发音"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:189
msgid "Goal Details"
msgstr "目标的详细信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:202
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:96
msgid "Goal Title"
msgstr "目标标题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:203
msgid "Begin Date"
msgstr "开始日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:204
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:205
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:97
msgid "Goal Description"
msgstr "目标描述"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:212
msgid "Progress Details"
msgstr "进度的详细信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:226
msgid "Date of Entry"
msgstr "输入日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:230
msgid "Progress Period Name"
msgstr "进步的时期名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:231
msgid "Proficiency"
msgstr "中级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:232
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:99
msgid "Progress Assessment"
msgstr "进展评估"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:289
msgid "Please select the date range :"
msgstr "请选择日期范围："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:292
msgid "From :"
msgstr "来自："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:296
msgid "To :"
msgstr "要："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:299
msgid " With Progress"
msgstr "与进步"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/GoalReport.php:365
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:961
msgid "Print Info for Selected Students"
msgstr "打印选定的学生信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Letters.php:42
msgid "Letter Text"
msgstr "信全文"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/MailingLabels.php:427
msgid ""
"Avery Label 15660, 18660, 28660, 5630, 5660, 8660, 5620, 8620 compatible"
msgstr "Avery标签15660，18660，28660，5630，5660，8660，5620，8620兼容"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/MailingLabels.php:428
msgid "To Student"
msgstr "学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/MailingLabels.php:429
msgid "To Primary Emergency Contact"
msgstr "小学的紧急联络"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/MailingLabels.php:430
msgid "To Secondary Emergency Contact"
msgstr "二次紧急联络"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/MailingLabels.php:431
msgid "o Both Emergency Contacts"
msgstr "o既紧急联络"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/MailingLabels.php:437
msgid "Starting row"
msgstr "起始行"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/MailingLabels.php:441
msgid "Starting column"
msgstr "起始列"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/MailingLabels.php:469
msgid "Create Labels for Selected Students"
msgstr "对选定的学生创建的标签"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:30
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:52
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:60
msgid "Student Info"
msgstr "学生信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:31
msgid "Add a Student"
msgstr "添加学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:32
msgid "Group Assign Student Info"
msgstr "集团分配学生信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:33
msgid "Associate Parents with Students"
msgstr "副教授与学生的家长"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:35
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:55
msgid "Advanced Report"
msgstr "高级报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:37
msgid "Print Letters"
msgstr "打印信函"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:38
msgid "Print Mailing Labels"
msgstr "打印邮寄标签"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:39
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:56
msgid "Print Student Labels"
msgstr "打印学生标签"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:40
msgid "Print Student Info"
msgstr "打印学生信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:41
msgid "Print Goals & Progresses"
msgstr "打印目标及进展"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:43
msgid "Student Fields"
msgstr "学生字段"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:47
msgid "Upload Student Photo"
msgstr "上传学生照片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:48
msgid "Update Student Photo"
msgstr "更新学生照片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Menu.php:53
msgid "Associated Parents"
msgstr "美联社家长"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:192
msgid "New Contact Field"
msgstr "新的联系人字段"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:194
msgid "New Contact Field Category"
msgstr "新的联系人字段分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:236
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:318
msgid "Contact Field Category"
msgstr "联系人字段分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:318
msgid "Contact Field Categories"
msgstr "联系人字段分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:340
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:348
msgid "Contact Field"
msgstr "联系人字段"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PeopleFields.php:348
msgid "Contact Fields"
msgstr "联系人字段"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:70
msgid "Student Information Report"
msgstr "学生信息报告"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:107
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:138
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:229
msgid "Home Address"
msgstr "家庭地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:230
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:247
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:306
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:360
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:423
msgid "Address1"
msgstr "地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:234
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:251
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:311
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:365
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:428
msgid "Address2"
msgstr "地址2"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:272
msgid "Primary Emergency Contact"
msgstr "主要的紧急联络"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:283
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:339
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:397
msgid "Relation"
msgstr "关系"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:297
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:351
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:414
msgid "Mobile Phone"
msgstr "移动电话"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:301
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:355
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:418
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:337
msgid "Secondary Emergency Contact"
msgstr "二次紧急联络"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:393
msgid "Additional Contact"
msgstr "其他联系人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:495
msgid "Medical Information"
msgstr "医疗信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:503
msgid "Physician Name"
msgstr "医生姓名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:508
msgid "Physicians Phone"
msgstr "医生电话"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:513
msgid "Hospital Name"
msgstr "医院名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:526
msgid "Doctor's Note"
msgstr "医生的注意"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:646
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:653
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:110
msgid "Medical Alert"
msgstr "医疗警报"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:686
msgid "Nurse Visit Record"
msgstr "护士访问记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:698
msgid "Time In"
msgstr "时间在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:703
msgid "Time Out"
msgstr "超时"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:708
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:116
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:713
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:117
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/PrintStudentInfo.php:750
msgid "Entered by"
msgstr "输入者"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:85
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:89
msgid "Back to Basic Search"
msgstr "回到基本搜索"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:92
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:95
msgid "Goal and Progress"
msgstr "目标和进度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:101
msgid "Medical"
msgstr "医疗"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:103
msgid "Doctors Note"
msgstr "医生注意"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:105
msgid "Immunization"
msgstr "免疫"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:112
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:114
msgid "Nurse Visit"
msgstr "护士访问"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Search.inc.php:133
msgid "Group by Family"
msgstr "集团由家庭"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Student.php:42
msgid "Are you sure want to delete this Goal"
msgstr "你确定要删除此目标"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Student.php:67
msgid "Unable to delete Goal. Please delete Progresses first"
msgstr "无法删除目标。请删去进展第一"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Student.php:95
msgid "Are you sure want to delete this Progress"
msgstr "您确定要删除这一进展"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Student.php:220
msgid "Current school drop date"
msgstr "当前辍学日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Student.php:221
msgid "Transferring to"
msgstr "传送到"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Student.php:222
msgid "New schools enrollment date"
msgstr "新学校报名日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Student.php:1048
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Student.php:1053
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:231
msgid "Cannot delete because student fields are associated."
msgstr "无法删除，因为学生领域相关。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:235
msgid "Cannot delete because field categories are associated."
msgstr ""
"From:English To:Chinese (Simplified) ListenEnglish to Chinese (Simplified) "
"translation无法删除，因为相关的领域类别。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:301
msgid "New Student Field"
msgstr "新生场"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:303
msgid "New Student Field Category"
msgstr "新生栏目分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:317
msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:335
msgid "Auto Pull-down"
msgstr "汽车拉式"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:335
msgid "Select Multiple from Options"
msgstr "选择选项的多个"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:346
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:420
msgid "Student Field Category"
msgstr "学生栏目分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:354
msgid "Pull-Down/Auto Pull-Down/Coded Pull-Down/Select Multiple Choices"
msgstr "Pull-Down/Auto Pull-Down/Coded Pull-Down/Select多选题"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:354
msgid "* one per line"
msgstr "*每行一个。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:357
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:357
msgid "* for dates: YYYY-MM-DD,"
msgstr "*日期：YYYY - MM - DD，"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:357
msgid " for checkboxes: Y"
msgstr "复选框为：Y"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:360
msgid "Required"
msgstr "要求"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:361
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:380
msgid "Include(should be left blank for most categories)"
msgstr "包括：（留空，多数类别）"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:420
msgid "Student Field Categories"
msgstr "学生现场分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:442
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentFields.php:450
msgid "Student Field"
msgstr "学生场"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentLabels.php:79
msgid "Student Labels"
msgstr "学生标签"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentLabels.php:94
msgid "Room No"
msgstr "房无"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentLabels.php:148
msgid "Include on Labels:"
msgstr "包括标签："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentLabels.php:159
msgid "Attendance Teacher"
msgstr "出席教师"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/StudentLabels.php:160
msgid "Attendance Room"
msgstr "出席会议室"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:31
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:320
msgid "Upload Students Photo"
msgstr "上传学生照片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:60
msgid "Cannot upload file. Only jpeg, jpg, png, gif files are allowed"
msgstr "无法上传文件。只有JPEG，JPG，PNG，GIF文件允许"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:64
msgid "Select image file"
msgstr "选择映像文件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:65
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:86
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:85
msgid "Select image files"
msgstr "选择图像文件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:86
msgid "Canceld"
msgstr "Canceld"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:93
msgid "Please select a student first! from the"
msgstr "请首先选择一个学生！从"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/Upload.php:93
msgid "Tab"
msgstr "亏损"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:544
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:549
msgid "Add New Contact"
msgstr "添加新联系人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:581
msgid "Students Home Address"
msgstr "学生家庭地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:582
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:629
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:762
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:864
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行1"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:587
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:767
msgid "Map it"
msgstr "该地图"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:590
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:770
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行2"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:594
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:774
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:872
msgid "School Bus Pick-up"
msgstr "校车接送"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:595
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:775
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:873
msgid "School Bus Drop-off"
msgstr "校车下车"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:596
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:776
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:874
msgid "Bus No"
msgstr "公交车"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:615
msgid "Students Mailing Address"
msgstr "学生邮寄地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:622
msgid "Same as Home Address"
msgstr "家庭住址相同"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:622
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:657
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:700
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:861
msgid "Add New Address"
msgstr "添加新地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:630
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:664
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:673
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:707
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:716
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:868
msgid "Address Line"
msgstr "地址线"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:633
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:676
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:719
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:871
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:646
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:688
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:755
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:854
msgid "Relationship to Student"
msgstr "与学生的关系"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:652
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:695
msgid "Cell/Mobile Phone"
msgstr "细胞/移动电话"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:654
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:697
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:860
msgid "Custody of Student"
msgstr "学生的保管"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:657
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:861
msgid "Same as Students Home Address"
msgstr "作为学生家庭地址相同"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:700
msgid "Same as Student's Home Address"
msgstr "作为学生的家庭住址相同"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:752
msgid "This is an Emergency Contact."
msgstr "这是一个紧急联络。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:760
msgid "Custody"
msgstr "保管"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Address.inc.php:853
msgid "This is an Emergency Contact"
msgstr "这是一个紧急联络人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Comments.inc.php:77
msgid "Entered By"
msgstr "输入者"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:80
msgid "Attendance Start Date this School Year"
msgstr "出席启动日期本学年"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:83
msgid "Next grade at current school"
msgstr "目前学校在下一年级"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "White, Non-Hispanic"
msgstr "白人，非西班牙裔"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "Black, Non-Hispanic"
msgstr "黑人，非西班牙裔"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "Hispanic"
msgstr "西班牙裔美国人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "American Indian or Native Alaskan"
msgstr "美洲印第安人或母语的阿拉斯加"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "Pacific Islander"
msgstr "太平洋岛民"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "Asian"
msgstr "讨论"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "Indian"
msgstr "印度"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "Middle Eastern"
msgstr "中东"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "African"
msgstr "非洲"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "Mixed Race"
msgstr "混血儿"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:126
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "English"
msgstr "英语"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Chinese"
msgstr "中国"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "French"
msgstr "法国"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "German"
msgstr "德国"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Haitian Creole"
msgstr "海地克里奥尔语"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Hindi"
msgstr "印地文"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Japanese"
msgstr "日本"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Korean"
msgstr "韩国"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Malay"
msgstr "马来人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Polish"
msgstr "波兰"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Somali"
msgstr "索马里"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Thai"
msgstr "泰国"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:128
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:133
msgid "Demographic Information"
msgstr "人口统计信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:138
msgid "Jr."
msgstr "小"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:138
msgid "Sr."
msgstr "老"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:138
msgid "II"
msgstr "二"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:138
msgid "III"
msgstr "三"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:138
msgid "IV"
msgstr "四"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:138
msgid "V"
msgstr "在"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:142
msgid "Estimated Grad. Date"
msgstr "预计GRAD。日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:147
msgid "Primary Language"
msgstr "小学语文"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:309
msgid "Update Student's Photo"
msgstr "更新学生的照片"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:332
msgid "Will automatically be assigned"
msgstr "将自动分配"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:380
msgid "Rolling/Retention Options"
msgstr "滚动/保存选项"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:383
msgid "Access Information"
msgstr "交通信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:398
msgid "Disable Student"
msgstr "禁止学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/General_Info.inc.php:404
msgid "Enrollment Information"
msgstr "招生信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:57
msgid "Primary Care Physician"
msgstr "初级保健医生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:69
msgid "Preferred Medical Facility"
msgstr "首选医疗设施"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:99
msgid "Medical Note"
msgstr "医疗注意"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:99
msgid "Medical Notes"
msgstr "医疗记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:116
msgid "Immunizations or Physicals"
msgstr "免疫或体检"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:120
msgid "Immunization/Physical Record"
msgstr "免疫/物理记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:126
msgid "Alert Date"
msgstr "警报日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:131
msgid "Medical Alerts"
msgstr "医疗快讯"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Students/includes/Medical.inc.php:147
msgid "Nurse Visits"
msgstr "护士看望"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Backup.php:301
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Backup.php:306
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Backup.php:306
msgid ""
"This backup utility will create a backup of the database along with the "
"database structure. You will be able to use this backup file to restore the "
"database. However, in order to restore, you  will need to have access to "
"MySQL administration application like phpMyAdmin and the root user id and "
"password to MySQL."
msgstr ""
"此备份实用程序将创建与数据库结构的数据库的备份。您将能够使用这个备份文件还原"
"数据库。但是，为了恢复，你将需要有像phpMyAdmin根用户ID和密码到MySQL的MySQL管"
"理应用程序的访问。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/DeleteLog.php:58
msgid "Log deleted successfully"
msgstr "已成功日志中删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/DeleteLog.php:75
msgid "You have to select atleast one date from the date range"
msgstr "你必须atleast一个日期选择日期范围"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/DeleteLog.php:84
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Menu.php:36
msgid "Delete Log"
msgstr "删除日志"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/DeleteLog.php:86
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:36
msgid "Please Select Date Range"
msgstr "请选择日期范围"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:35
msgid "Log Details"
msgstr "日志详细"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:43
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:79
msgid "Login Time"
msgstr "登录时间"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:79
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:79
msgid "Failure Count"
msgstr "失败次数"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:79
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:79
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:79
msgid "login record"
msgstr "登录记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:79
msgid "login records"
msgstr "登录记录"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:86
msgid "No login records were found"
msgstr "没有登录的记录被发现"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/LogDetails.php:92
msgid "You have to select date from the date range"
msgstr "你必须选择日期范围日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Menu.php:35
msgid "Access Log"
msgstr "访问日志"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Menu.php:37
msgid "Rollover"
msgstr "展期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Menu.php:38
msgid "Backup Database"
msgstr "备份数据库"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:44
msgid "You"
msgstr "您"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:44
msgid "must"
msgstr "必须"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:44
msgid "roll users, school periods, marking periods, calendars, and report card"
msgstr "卷的用户，学校时期，标志着期间，日历，和成绩单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:44
msgid "codes at the same time or before rolling courses"
msgstr "在同一时间或前滚课程代码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:44
msgid "roll courses at the same time or before rolling report card comments"
msgstr "辊课程的同时或之前滚动报告卡意见"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:44
msgid ""
"Red items have already have data in the next school year (They might have "
"been rolled)"
msgstr "红色的项目已经有在下一学年的数据（他们可能已经推出）"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:44
msgid ""
"Rolling red items will delete already existing data in the next school year"
msgstr "滚动的红色项目将在下一学年中删除已经存在的数据"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/AddStudents.php:41
msgid ""
"The selected user's profile now includes access to the selected students."
msgstr "现在选定的用户的个人资料，包括选定的学生。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/AddStudents.php:74
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/AddStudents.php:104
msgid "Add Selected Students"
msgstr "添加选定的学生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/AddStudents.php:83
msgid "Associate"
msgstr "关联"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:110
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:130
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:175
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:118
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:182
msgid "Can Use"
msgstr "可以使用"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:118
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:184
msgid "Can Edit"
msgstr "可以编辑"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:185
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:259
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:48
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:87
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search_Miss_Attn.inc.php:76
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:185
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:259
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:48
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:87
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search_Miss_Attn.inc.php:76
msgid "Parent"
msgstr "家长"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:191
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:192
msgid "is assigned to the profile"
msgstr "被分配到的配置文件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:192
msgid ""
"To assign permissions to this user, either change the permissions for this "
"profile using the"
msgstr "为了将权限分配给这个用户，要么改变使用该配置文件的权限"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:192
msgid ""
"setup program or change this user to a User with custom permissions using the"
msgstr "安装程序或改变用户使用自定义权限用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Exceptions.php:192
msgid "program"
msgstr "计划"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Failure_count.php:52
msgid "Maximum Failure Allow"
msgstr "最大故障允许"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Menu.php:31
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Menu_bak.php:29
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Menu.php:32
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Menu_bak.php:30
msgid "Add a User"
msgstr "添加用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Menu.php:36
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Menu_bak.php:34
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:140
msgid "Profiles"
msgstr "查看详细资料"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Menu.php:43
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Menu.php:48
msgid "General Info"
msgstr "一般信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:43
msgid "Your new passwords did not match."
msgstr "您的新密码不匹配。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:48
msgid "Your current password was incorrect."
msgstr "您当前的密码是不正确的。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:52
msgid "Your new password was saved."
msgstr "保存您的新密码。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:148
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:150
msgid "Display Options"
msgstr "显示选项"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:148
msgid "Student Listing"
msgstr "学生清单"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:160
msgid "Given Name"
msgstr "给定名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:161
msgid "Student Sorting"
msgstr "学生排序"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:161
msgid "Grade, Name"
msgstr "等级名称"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:162
msgid "File Export Type"
msgstr "文件导出类型"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:162
msgid "Tab-Delimited (Excel)"
msgstr "制表符分隔（EXCEL）"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:162
msgid "CSV (OpenOffice)"
msgstr "CSV（OpenOffice的）"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:164
msgid "Display student search screen"
msgstr "显示学生的搜索屏幕"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:167
msgid "Group by family by default"
msgstr "默认情况下，家庭组"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:168
msgid "Search all schools by default"
msgstr "默认搜索所有学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:200
msgid "Highlight Color"
msgstr "突出显示颜色"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:205
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:219
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:235
msgid "Disable login alerts"
msgstr "禁用登录警报"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:236
msgid "Display data using hidden fields"
msgstr "使用隐藏域的显示数据"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:246
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:248
msgid "Verify New Password"
msgstr "确认新密码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:259
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:261
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:263
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:259
msgid "Contact Info Rollover"
msgstr "联系信息展期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:261
msgid "Home Phone Number"
msgstr "家庭电话号码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:263
msgid "Guardians"
msgstr "监护人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:265
msgid "All Contacts"
msgstr "所有联系人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:267
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:268
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:269
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:270
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:271
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:268
msgid "Residence"
msgstr "居住"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:269
msgid "Mailing"
msgstr "邮寄"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:270
msgid "Bus Pickup"
msgstr "巴士皮卡"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:271
msgid "Bus Dropoff"
msgstr "巴士效能骤降"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:274
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Preferences.php:276
msgid "Field"
msgstr "现场"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:49
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:49
msgid "Are you sure you want to delete the user profile"
msgstr "是否确定要删除用户配置文件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:49
msgid ""
"Users of that profile will retain their permissions as a custom set which "
"can be modified on a per-user basis through the User Permissions program"
msgstr ""
"该配置文件的用户将可通过用户权限的程序对每个用户的基础上修改为自定义设置保留"
"其权限"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:132
msgid ""
"Select the programs that users of this profile can use and which programs "
"those users can use to save information."
msgstr "选择此配置文件的用户可以使用的程序和方案的用户可以用它来保存信息。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:161
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Profiles.php:258
msgid "Add a User Profile"
msgstr "添加一个用户配置文件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:41
msgid "Find a User"
msgstr "查找用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:48
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:87
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search_Miss_Attn.inc.php:76
msgid "No Access"
msgstr "禁止访问"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:62
msgid "Include Disabled User"
msgstr "包括禁用的用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:83
msgid "Please select a user"
msgstr "请选择一个用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:94
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search_Miss_Attn.inc.php:83
msgid "User"
msgstr "用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search.inc.php:96
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search_Miss_Attn.inc.php:85
msgid "Staff Member"
msgstr "工作人员"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search_Miss_Attn.inc.php:60
msgid "please select from date"
msgstr "请选择从日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search_Miss_Attn.inc.php:100
msgid "Following teachers have missing attendance"
msgstr "以下教师失踪出席"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/Search_Miss_Attn.inc.php:105
msgid "No teachers have missing attendance for this school"
msgstr "没有教师缺少这所学校的考勤"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/TeacherPrograms.php:79
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/TeacherPrograms.php:110
msgid "Choose Period"
msgstr "选择期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/User.php:137
msgid "A user with that username already exists for the "
msgstr "用该用户名的用户已经存在的"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/User.php:137
msgid " school year. Choose a different username and try again."
msgstr "学年。选择一个不同的用户名，然后再试一次。"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/User.php:292
msgid "Unable to save data, because"
msgstr "无法保存数据，因为"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/User.php:292
msgid "is required"
msgstr "是必需的"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/User.php:294
msgid ""
"Specified username is already taken! Please try again with a different user "
"name"
msgstr "已经采取指定的用户名！请再次尝试用不同的用户名"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:280
msgid "New User Field"
msgstr "新用户字段"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:324
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:412
msgid "User Field Category"
msgstr "用户栏目分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:332
msgid "Select Multiple Choices"
msgstr "选择多个选择"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:332
msgid "one per line"
msgstr "每行一个"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:335
msgid "for dates"
msgstr "的日期"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:335
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY - MM - DD"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:335
msgid "Y"
msgstr "Ÿ"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:370
msgid "Include (should be left blank for most categories)"
msgstr "包括：（留空，多数类别）"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:412
msgid "User Field Categories"
msgstr "用户字段分类"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:436
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/UserFields.php:445
msgid "User Field"
msgstr "用户字段"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:48
msgid "Mr."
msgstr "先生"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:48
msgid "Mrs."
msgstr "夫人"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:48
msgid "Ms."
msgstr "女士"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:48
msgid "Miss"
msgstr "小姐"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:48
msgid "Dr"
msgstr "博士"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:46
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:48
msgid "Rev"
msgstr "冯"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:56
msgid "Last Year Staff ID"
msgstr "去年员工ID"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:79
msgid "Disable User"
msgstr "禁用用户"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:101
msgid "User Profile"
msgstr "用户配置文件"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:142
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:143
#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:148
msgid "Schools"
msgstr "学校"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:166
msgid "Email Address"
msgstr "电邮地址"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Users/includes/General_Info.inc.php:169
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:74
msgid "The data have been rolled"
msgstr "这些数据已推出"

#: c://xampp/htdocs/opensis-lang/modules/Tools/Rollover.php:74
msgid "Please login again"
msgstr "请重新登录"
